[VIUTV全民造星]12人男子組合Mirror討論區(31)

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jeremylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日到8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
12月25日起 星期一至五晚9:30 首播

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. 小組歌
5. 兩場Concert (1/8、2/8)
6. Mirror Go 3
7. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅
8. 第五首團歌 (四月)
9. 姜B Solo
10. 姜B台灣拍劇
11. 教主大表哥台灣拍劇

歡迎再加#snowhat#pig

對唔住第一次開po打錯咗大家黎返呢度繼續討論啦

pish

支持柳柳

警務人員子女關注組

呂爵安宇宙第一

水刑物語柳應廷

囝囝研究所終於講Tiger
其實老虎仔真係好正
幾時先有多啲job比佢

李駿傑痴女嚟料

表白德國王子

跳唱穩定擔當
份人又humble一直努力進步
一得閒就會自己去學唱歌學跳舞
見住你由未出道到依家進步得咁多
好感動你值得更多呀

入坑必睇 造星2個人表演 Senorita

好耐冇見過jeremy嘅痴女啦
jeremy好值得吹奏
幾時先有solo呀

柳應廷宇宙第一

搞錯啊點解水刑唔入榜㗎
嬲咗

今晚MIRROR頻道出咗

呂爵安世界第一

好期待呀
今日白色情人節嘛所以都一定係應下節講下愛情話題

之前冇留意
有冇話mirror頻道會hold到幾時？
個個禮拜有得聽幾開心
又聽到佢地開咪有進步

男神呂爵安

笑死 柳柳唔信佢嗰個眼神

有啲驚訝 明明之前都幾多好評

好似冇講過？唔知會做到幾時 希望長做長有

fc ig有解釋

係喎 毒撚完全冇為意今日係白色情人節咁真係要應吓節

我都係
唔係有好多鏡粉落廣告 我都唔知今日係白色情人節

皮皮10日前就提咗我地啦
點解會唔記得㗎
等緊8點《巧遇愛情》

作為毒撚既我都係係屋企聽mirror算啦

皮皮有新片所以我先記得

感謝

啊！！！皮皮真係靚仔到癲一笑嗰下 我個心融化了

皮皮真係好靚仔
但點解唔po IGTV
一分鐘要撥一次搞到好難loop
最鐘意皮皮著粉紅色嗰啲shot

偶像劇男神

Youtube 有啦

皮皮youtube channel version

真係好有錢

教主so sweet

盧瀚霆點解你咁sweet咁warm 睇到我眼濕濕不枉我從來冇追星 都為咗你臨老入坑
我一世都要同你一起走下去

Frankie

特登14位...水刑唔上榜...
唔知實際播放率相差幾多次呢?
估唔到903 dj心水同大家咁唔同
明明仲以為水刑應該係最啱佢地口味

兒登女
Jerdan is real

希望長做長有,暫時唯一團job
今晚又有新組合聽吓
不過重點係講暗戀人定吹噓自己被暗戀呢
又講愛情,jer同表哥洗唔洗跪玻璃

「I’ma do my thing now」我仍然在進步的階段，但我也堅定的相信，現在做的每一件事都不只是「My Thing」，更是「Our Thing」。
— Anson Lo,2020

篇家書睇到好感動好想喊一直以黎輿論都係話你唔唱得、魔音、得個樣，作為神徒覺得佢地忽視你嘅進步，覺得造星嘅你同而家嘅你無分別，而你嘅solo無疑就係面對班花生友最有力反駁。雖然仲有不足，但對比一年前嘅你就係脫胎換骨，證明俾佢地睇香港新一代都可以有跳唱歌手，Anson Lo唔係淨係一個有好多女fans同得個樣，佢都有佢嘅實力值得俾街客欣賞。

作為神徒要寫後悔簿嘅No1一定係無再早啲遇上你做你嘅神徒，由星一開始一齊經歷每一個高山低谷，體會一直以黎所有嘅甜酸苦辣。被淘汰嘅難受、「還我Anson Lo」嘅不岔、成為Mirror一員嘅狂喜、睇Mirror 1st Concert嘅激動，我都無法同你一齊經歷。

往者不可諫，來者猶可追。好慶幸可以喺你嘅上升期時，俾你嘅眼神同舞蹈俘虜正式入坑成為你的人。今後嘅日子，我會緊緊跟隨住你，一齊行呢條無人行過嘅路。無論經歷多一個498天，甚或多十個498天，作為神徒嘅初心都唔會變，想你有更多人認識、得到更多人嘅認同。

教主，俾我同你繼續一起走下去
好無？

Jerdan is real! 又夠鐘派糖啦

咩料 4號同學想點

小組討論暗戀議題

Edan咁惡叫Jer收聲

真係好失望... 水刑值得更好嘅對待呀

今日做咩係中文口試

因為五個人

大表哥好衰

Jer好波

冇由星一開始入坑真係好後悔 但我相信往後嘅路好長 我哋一世走下去 好冇
神徒係你嘅後盾 你又何嘗唔係我生活嘅動力

就快笑死 臨尾大家群起圍edan

皮皮一笑引我再次回眸

皮皮側面真係好殺食

盧瀚霆

我是你的人！我是你的命！
請支持一所懸命

永遠支持教主！
我承諾做個乖嘅神徒！
不私追！愛護尊重教主！
不煩擾他人！不令教主難做 尷尬
為教主應援！睇教主yt!聽教主嘅歌！睇教主跳舞！睇唒佢嘅演出！
做個有質素嘅神徒
盧瀚霆我愛你！

星二先入坑

有得睇啦

好想做個女仔

原來今集fb條片有埋播歌
唔通新城都有mon到依個youtube channel

真心覺得佢好有心做片
雖然今條片係直岀
不過如果開live佢會用ig live條聲配fb高清畫質岀
之前冇live都會sip翻啲歌入去補齊成個節目
講打機嗰集有得聽埋stepy首歌真係笑死
希望大家都可以睇下支持下佢

禁下禁下又睇返ASAP個時啲野
就覺得 佢地短短時間個個都進步得好快
同時又好懷念個時既佢地 係我冇經歷過既時刻

話時話 3月尾出歌 會有MV架嘛?
練唔練得切舞 應該要拍架啦喎 (如果有唔係歌詞版MV)

呢樣入左走數list未

麻利上個禮拜有播
希望903 dj 播多啲

今集真心feel到佢地感情好好
團魂

其實我唔覺得3月尾會出到

唔係好覺得3月會出到 完全冇聲氣咁

隻舞仲勁過Reflection開始練未

見上次3個宣傳講完 到依家都唔覺佢地有去排舞咁
仲要勁過reflection 今日都15號
留名睇走數

分分鐘31先出乞衣Viu deadline fight開

上次話reflection 都好似係臨出先排
我要睇團舞學埋點跳啊

依幕睇到心仔都跳出黎

佢 fb, 日日數蘋果有乜廣告

最多唔出MV住
出住個Dance practice 先
但Viu今次會唔會慳皮到mv都唔出 就咁出Dance version

其實正常做法唔係出mv先 谷view數
之後先出dance ver咩

一日未出到 一日都唔好抱好大期望

因為行緊條無人行過嘅路

連要谷view lee d common sense都冇

佢哋真係唔識㗎喎

真正嘅偶像應該要成為到fans嘅榜樣
咁先值得人尊敬 追捧你

唔會掛
其實中意睇dance version 多過真。MV
但我要兩個, thx

有無人睇緊造星1

有

今集有derek ho里奧仔

仲有老虎仔

宜家個I love you baby想點

因疫情影響唔拍mv又幫佢諗藉口

Viu嘅正常做法係出咗dance ver先出mv

好似唔太見有人提呢個

連登仔係咪玩批鬥玩到傻撚左

今日係MIRROR成立500日呀！

上兒登少返啲獨立思維真係好易出事

講緊姜濤個post?

係咪唔小心hi中咋

見有人話佢本身㩒report然後唔小心㩒錯like
頭先用 iPhone 試過
發現拉過去㩒report個下都有可能㩒錯
我信佢係黃

佢之前有表態咩？
其實mirror有邊啲表過態？
我淨係記得alton有

發生咩事

姜濤關公災難

大表

我覺得手殘hi錯個可能性大過report好多
講真以佢性格點會like啲咁嘅po

但如果hi錯點解唔unlike返

啲留言都係攻擊姜仔個樣+行為>like咗藍絲comment

可能佢都未知自己hi錯咗

Unlike 左

我地信佢
但外面d人唔信佢先大鑊

又好老實講
出面好多人聽到姜濤個名已經本身有偏見
雖然佢好鍾意講蝗term同聽蝗歌呢啲都係事實

利申：信姜B只係手殘

成個po冇啦啦人身攻擊
又拖埋AK落水 出solo同黃藍有咩關係

其實係信佢手殘hi錯既
姜仔都唔係第一次做左啲傻豬仔野
佢又點會自己去禁任何野 無論係report定like
不過依家咁 咪預左又俾人話鏡仔姐
鏡粉出少句聲當幫忙

唔知點解以佢性格睇都覺得似hi錯
其實係藍既就唔會個日po個story睇緊蘋果啦
雖然個頁係應援

其實成隊mirror都係黃
只係敢唔敢明顯表態，有d就有暗示過
之前唔知姜b定教主叫人要安全回家同平安都要俾所謂中立派叫佢地唔好出聲又話佢地咁講係咪即刻支持佢d fans出去搞事
不過本身好多連登仔唔鍾意姜b
今次仲搞單咁嘅野
肯定會瘋狂狙擊佢

已經unlike咗

AK同契仔兩個風頭火勢都飲喜茶,最多都係港豬唔係黃

唔係話要盲撐 但作為fans留意得佢哋耐 都會明佢哋點諗啦
去得error場show 警慌記者會個part都證明唔少嘢啦下話
有冇表態同佢係咪藍係兩件事
我哋要相信鏡仔 OK?

又要睇吓花蛆點拆關公災難

頭先我睇下柳應廷既ig
個段時間完全唔覺得有去旅行既痕跡
同埋我一直都相信做過記者既人睇住自己曾經既同行有咁既遭遇唔會無感覺
雖然佢之前係做娛樂個邊

雖然個陣未入坑 但我都會選擇相信佢

飲喜茶係抵屌嘅
唔係想幫陳卓賢洗底 但根據之前佢有po過嘅story
我堅信佢係黃>港豬 真係港豬出個story都懶啦

擺明就係hi錯喇，正常藝人用自己ac特登 like 呢啲留言，等大家追擊咩
姜b琴日係雙龍出海個Facebook live先講社會有太多唔開心既事，希望嚟緊首歌係正能量啲

之前冇follow ian 對佢改觀

唔該晒2位柳柳炒 之前冇跟咁貼所以miss咗

知唔知咩叫槍口對外同出少句聲當幫忙
你而家同當時班神徒周圍亂宣傳教主solo有咩分別

點樣先叫好黃

其實唔明點解要鬥黃

Btw兒登仔不嬲都係睇邊個唔順眼就做邊個
之前雞丁都係咁啦 咪又係炒曬車

起碼投票日留港投票先 已經係最低成本

黃都要分深唔深

未發過夢都冇資格話自己係黃呀

好似得因仔有keep著表態
就係因為佢咁所以我對佢改觀左好多
其他人我就唔敢下定論話佢地一定係黄定藍
今次都唔知究竟姜b係唔小心定點
但我自己會覺得佢有一定程度既心態去入呢行既話應該就唔會表態
真係好難會咁蠢真心like個留言
btw我希望佢唔係有心去like如果真係我會好失望

你咁樣都只係極端化晒所有野
我只係講緊佢投票日都唔係香港
如果之前大表哥去旅行都要俾你哋話 點解柳去旅行就唔話得？我係鍾意柳 但唔想做盲粉

印象中花姐佢自己應該都偏向黃
最近花姐都幾忙著拆彈都應該好大壓力下
btw error黃到痴線

佢投票前都有po相
又係tg gp叫大家做正經野
AK個排蒙面法仲有戴口罩出街
Po story叫人一齊戴
我諗佢地而家都無飲啦

我只係覺得如果佢有表下態支持，叫大家小心
但又要逐樣清算、批鬥佢有做乜無做乜，
又要質疑人地係咪真心黃，又要批判佢「夠唔夠黃」
成件事好無謂 因為唔會有人符合到呢D聖人標準

記得之前8.5三罷
moley幫ak澄清

冇follow moley
佢講咩

我冇諗過逐樣清算 由始至終都只係對佢1124唔係香港有啲失望我亦冇質疑佢扮黃 冇話要想佢有去到「幾黃」
我諗每個人對「好黃」嘅標準都不一 咁係我定義下佢唔係「好黃」但我冇judge過咁樣有問題

佢講得好隱晦 但嗰期大家都屌緊ak飲喜茶
所以都估到係講緊佢

呢個真,直頭對佢改觀

果時我都係到諗佢係咁表態唔知公司有冇叫佢收一收手

之前我都成日屌柒喜茶組
但之後見佢地有表態就算啦
雖然而家諗番起都仍然覺得ak真係好on9

我覺得ak真係好易比人誤解

其實算啦 係度點嘈都係冇結果
正如你係咪有課過金 係咪去過發夢都唔會上網講一樣
大家都只會由班仔既每一句說話 每一個行為 每次見面
而感受到佢地既真心係點

同埋始終大家條界線都唔一樣
正如人地睇我地係度追MIRROR咪又係一樣
你想相信啲咩 點界定「幾黃」都可以
想信完接受唔到 依家知道仲好啦 唔使晒時間晒心機

只係覺得我地又係度嘈 咁同出面拎住姜仔個like屌佢又有咩分別?

其實最撚嬲係佢哋係喺612嗰日飲喜茶
不過我冇留意佢之後有出po,多謝你指出

😊

Sor自膠,原來係69
any肥都係嗰幾日

其實佢除咗個次疑似分化事件之外 仲做咗啲咩令人咁不滿

希望mirror呢緊都唔好有d關公災難plz
我想安心做團粉
btw都係覺得姜b件事有冇咁岩比人見到佢like

可能係喜茶掛
我又真係冇話好不滿佢既

好奇點解會咁得閒禁入啲藍絲cm到睇邊個like左

星1進入十強時期
佢成日有意無意針對姜b
試過有篇新聞報導佢明明可以只係po自己嗰段
但佢特登po埋姜b整容新聞，仲要單新聞佔好大個篇幅
搞到有佢個篇細新聞幾乎唔係好留意到，唔明佢咁做對自己有咩益處
姜son爆紅之後佢又成日喺ig po雙anson
好幼稚

同意 其實啲仔係點大家都應該心裡有數 自己會感受到 就算點嘈都冇用 不如俾多少少信心佢哋？

佢做左好多呢d野
仲話係容易被人誤解真係笑左出聲
佢本身有意無意做埋呢d野搞到自己畀人一個咁心地唔好嘅印象
而家呢度一句佢係黃架 咁就可以唔理佢嘅人品係到洗白
真係笑撚死

希慎喜茶勁撚多黑衫排隊

認真講 六七月嗰時啲遊行
大把人行之前去排杯喜茶先
因為嗰時都未開始講要抵制
AK契仔之後有表返態就ok啦

相信鏡仔

佢 follow 蘋果已經算係咁啦

AK都拖落水

其實上得 error talk show
果次扮記者會
全世界一齊抽水
咁都唔黃？？？

可以po error talk show記招果 part

終於有人提佢地上 error talk shlw

我反而覺得唔係由星1開始追嘅fans好易誤解我地
好似大表哥咁
當初就係佢態度差又冇料但又以為自己好掂再加埋佢條女d臭寸格加持先搞到咁多人反感
但而家好似變成我地為反而反咁
當然見到佢有進步同埋做綜藝又幾好都已經唔太反感
但唔好誤會我地針對佢係無理取鬧

真係好高汁

人地講咩唔洗駁，just send this out
Btw見到有文宣 page批鬥
想 sd但揾唔番

我信姜b啊,佢之前有share立場都已經好好啦

呢個

193係 tg都幫 KT講係㩒錯
33真係好好

AK性格咁直其實好易估
喜茶件事只可以話佢跟得唔貼

689認證！！

講笑咩 612嗰陣就係針對大陸而遊行
轉個頭就幫襯咁明顯嘅中資舖頭
記得嗰陣大家都冇心情 AK 契仔仲出story飲喜茶
真係唔想幫佢地洗白

其實好似係大家諗多咗 唔覺ak有機心佢成日有話直說on99咁款

其實都係一次 一次做錯就不停係連登mirror post屌完又屌 做錯發現到改過又唔得呀？

佢係頭號姜糖

首先要俾大家見到有進步
其實無emoji事件大家邊會成日記住

咁港豬轉黃又唔得？
係咪得69已經係黃嘅人先有資格叫黃？
69之後先黃嗰啲全部要趕走晒？
同埋你係咪搞錯咗啲咩
612係集會佔路圍立法會 唔係遊行
而當日嘅目的係阻止立法會二讀
唔係你講嘅咩針對大陸遊行

個陣都未有罷買呢個風氣

老實姜濤靚唔靚仔就見仁見智啦，唔係話下下火魔先叫黃既，如果唔係點叫兄弟爬山？係又分化唔係又分化場運動點玩落去？

會share立場post嘅我就冇見過藍絲做喇

姜B俾狗查身分證事後花蛆緊係話佢落街買嘢食或者去練手，唔通大大聲話我係黎遊行架
廢時去隔離po講，實俾人話護主犬
靜靜雞得唔得

手快快打錯字

係Error既姜濤

btw題外話 見到有人講有造星3 好似已經準備緊 大家點睇

啱啊
串完隊友再😊都係咁啱咋嘛

viu都未安頓好造星2啲人又咁快想出3

冇眼睇

見到有tg gp討論緊

姜濤都出咗story澄清了

好似有viu嘅人喺private ig ac出story

理性分析 雖然姜濤講過 係因為自己咬字唔正先避唱廣東話歌 今次呢個誤解 可能係佢唱得太多抖陰歌 令街外人一聽就以為佢藍 或者姜濤唱返多啲廣東話歌cover 唔好再cover啲中國歌手嘅歌喇

收皮啦仲出3
造星2出咗嗰兩條廢契仲唔夠丟架咩

關咩事 mirror定姜濤個名 係連登出左依個po不嬲都係俾人屌
大把街外人連姜濤把聲都未聽過咪又係一齊屌 佢唱幾多廣東歌都係一樣
(當然唔代表姜仔成日唱大陸野係冇問題)

講真 姜仔個澄清story真係for街外人
我唔明點解都會有鏡粉唔信班仔 明明你都係fans睇住佢地依年幾既成長
一個like一句話就咁輕易話對個仔失望
我真係對依堆唔信班仔既fans先失望
個仔係咩人你唔了解下先鍾意先課金既咩

btw姜b真係小心啲啦 信你

又去返討論黄藍 黄又夠唔夠黄呢個議題
問心 黄到金又點
你又會唔會因為一個藝人黄到金而好鍾意好支持？
如果你話會 咁你有冇去追tommy仔 有冇去追方皓文？
點解追mirror唔追佢哋？
根本你要知粒仔黄定藍只係你個心好過d
藝人表態唔同一般人
你表態可能只有你身邊親朋戚友知
藝人表態係用自己往後咁多年事業去賭
可能job會少左 可能會有d你估唔到既影響
放過班仔啦
我真係唔覺得表態係代表d咩

強尼：下年見

巴打心水好清

星2 d仔究竟宜家係點
咁其實星3搞黎都冇意思只係食著個世
感覺上星3都會有mirror

根本星2都已經走曬樣冇曬睇頭
出3係咪又要mirror拉收視

咪係，望到 o 左
612打立法會同反大陸有關？
打中資店都係之後既事

都得體既

exact7ly 中哂

612原來唔關事我都係而家先知

我認同應該要容許人有進步
所以你話69飲喜茶我都只係覺得佢哋on9，唔係啲咩彌天大罪要一直批鬥落去
而家有改，做返好咪得

可能六月個陣罷買藍店風氣真係唔係咁盛行
但係唔該正下視聽，成個運動由一開始都關「大陸」事
都有名你叫反送中啦
唔好亂咁兜仲要兜得咁肉酸啦好無

仲有人參加嘅話質素都每況愈下，mirror 出道後有d成員無乜job，星2嗰班曝光率又低。

有質素又有心出道嘅人都唔會揀viu

最近先了解Mirror 所以我就不作過多評論啦
我唔係為KT平反 純粹想以事論事 想講下自己諗法：
我覺得點分黃藍唔係一句 或者轉發一個po就可以定義
而點樣決定嗰個人係黃定偽黃 係需要時間去睇 去了解
所以大家對黃嘅定義 唔好拉到咁高水平先
有啲淺黃可能就會俾人誤會
唔係個個一開始就深黃 金黃
有啲人係需要慢慢沉澱先變深
所以用時間去了解一個人啦
sor for 1999

其實星2班仔有冇簽公司
我有keep著留意b4同b3 d人

好似得一兩個簽咗？
其他應該係抄散？

星2班仔又唔知點處理咁快開星3
睇怕都會放mirror落去吸新fans

Mirror或會成為恆常參賽者

可能今次學精
抄之前大家講話玩師兄/mentor制

Mirror今季做星級評判/做曬ABC Team嘅導師
請MCC火火EricKwok都慳返

星三仔慘變condom

玩完又唔簽
搞黎做咩

成日都覺得姜仔份人戇下戇下咁遲早出事
呢穫真係炒到應一應
咁問心我都對佢成日唱抖音同蝗歌有所保留
呢個真係文化差異問題
我諗同佢成長背景有關
當媒體開始標籤佢為香港土本偶像而佢連廣東話都講唔正、經典廣東歌都唔識多幾首其實好難服眾（出面班唔識mirror嘅得撚閒理你個background story）
所以
加油啦 姜B 唉

花蛆每年一度選契仔大會

笑死

點都支持姜B
我成日唔小心like 咗人d comment 或者follow人

係人都睇得出就唔係叫有機心啦

我覺得星1的確係最好睇最有感情
星2就真係mirror太搶光芒
但有d表演係好好睇
希望星3可以有星1咁好睇啦

星2果班都幾慘下
但唔希望mirror會加人

推 人人都進步緊
希望大家唔好因爲一件事就判鏡仔人格死刑
請相信鏡仔

Error或成最大贏家

其實姜仔真係傻下傻下
大家再重溫一下佢星1 d訪問

仲有呢個

真係白痴仔

乞衣Viu有錢俾冠軍一百萬同俾十強去美國學跳舞先再搞啦

今屆冠軍會唔會連垃圾韓國車都冇

但好彩星2冇一百萬
唔係嘅話俾條廢契真係嘥晒

送你全民造星限量別注版生啤一隻
腳板底可以繡你個名上去
以住兩屆冠軍都無架

Can’t agger more

根本就係花蛆公器私用 年年gup仔選契

其實鏡仔愈嚟愈忙 仲夾硬擺佢哋落去撐場 真係想班仔過勞死

生啤我有興為咗生啤參加造星3

屌
真喎
星2又冇培訓又冇一百萬

得閒做大師兄表演次夠啦
實要MIRROR撐場既 話晒九展天團嘛
玩就真係不了啦 我都唔想追

咁樣既話星3就可能要簽人架啦喎

冠軍可以係決賽到炸生啤啦

1:1 thx

星2全部表演都要自己貼錢 就知咩料啦

咁開乜星3呀cls
星2都已經浪費左d仔

諗返起星二成日問Jeremy過勞死未
佢地再玩加埋啲jobs真係想成隊鏡仔過勞死咩間中出黎做開場嘉賓同客串做評判算啦唔想佢地chur到人乾咁

首先你要係巴打你參加在座all in支持你

想食我可以整生啤刺身

嚟緊又有新歌 steps又難過reflection 又要演唱會 有啲鏡仔仲有solo添 實過勞死啦

唔明點解要咁harsh
你地點唔中意佢兩個係一件事
但佢地有表態都係事實
佢地69仲係港豬所以飲喜茶
之後訓醒左 改變左 表左態又唔得?
多個同路人唔好咩
咁既話好多人都係721 831先至醒啦 唔通個啲又唔當係黃咩?
一次錯就要bin足咁耐?

😊衰一件事咁咋咩？

佢地做錯一次就永無翻身之日㗎喇
依家仲飲緊喜茶就抵話姐
人地之後又有表態 bin到2046都仲bin緊
連登只可吹奏應駿安濤Son㗎咋

啱啊 做吓表演嘉賓等我哋開心吓就得恆常參賽就不了喇

不過留意返 同時有仔係日日好得閒 新歌可能都係零歌詞

唔想見到12條人乾

明明一直講緊佢地係黃定港豬
又要扯其他事出黎講
係呀佢之前分化過隊員 人格有問題
但唔代表佢唔係黃架喎
如果做錯一次 就算改過左都永無翻身
咁其他成員以前夠有人玩抖音
又有人打簡體字 咁唔通又要keep住bin佢地咩
唔好唔中意人就盲反啦

明明寫住Mirror 討論區 但講親佢地有道理定無道理都被負皮
完全無討論空間 佢地做咩都係錯咁
咁不如叫應駿安濤Son討論區?

Alton同大表哥又係得半句歌詞都無
然後mv得1秒

一直等緊呢度改名㗎其實

我諗佢地應該想忙多過唔忙既
最緊要忙得開心有滿足感
鏡粉心願希望團體活動更豐富

又唔見有人話隊長老虎做咩都係錯

想見到佢地精精神神咁忙住做嘢俾多啲人識

好心唔好講到係一堆haters屈佢地做乜都係錯咁啦風頭火勢返大陸飲中資真係冇錯咩？就算當時未興起打中資，當刻都有粉絲指出對佢地69做件咁嘅事好失望，連返大陸飲閪茶都可以洗白 好撚嘔心
改返就唔屌得以前嘅嘢係咩道理？
有錯咪認囉 港豬無問題㗎

仲有 上面無人提其他仔仔名
邊個搞分化？？

哇好好聽啊痴線

水刑物語 (無伴奏合唱版本)

做咩咁就認左分化過隊員同人格有問題
頭先仲話緊人諗多左架
一直都係覺得佢呢2個問題先係最大問題
我上面都無再bin佢飲喜茶
但佢係深黃定淺黃都唔會影響呢個睇法
定你覺得佢深定淺黃重要過人品？
佢人格有問題我唔可以唔鍾意佢？
次次睇d live覺得對佢印象好左d
之前睇宣傳個3個個d live佢地有講有笑
佢唱歌都有進步
但佢自己之後又出埋哂d似有似無嘅story
都唔知佢想點
同一團做下樣都可以掛

呢個version 好好聽

你係咪睇錯野
我一直都話佢之前分化係有問題
亦都無話深黃定淺黃重要過人品
只係純粹覺得唔應該對人唔對事咁話人係港豬

飯隔偶像我無嘢講

反正黎黎去去都係拉人落水同轉移視線，廢時打咁大段文去嘈專心表白教主同埋狙擊走數list

乞衣Viu三月中啦喎
團歌呢

想知陳卓賢有無表過態

講到口臭
要平反冇問題 咪再拉其他仔仔落水啦好嗎

由上個po疑惑到依家
點解唔係由仔仔自身出發同人討論
諗下點解有仔可以成差唔多百個負皮
但冇啦啦都可以話埋其他幾個仔同fans
用腦諗下都知冇可能全部only係「應駿安濤Son」既fans黎啦OK?

真係好唔鍾意下下都有人拉依個名出黎講 係咩事???
又唔見你拉其他cp名講? 反而覺得係咁講既人奇怪多啲

撚有人打算洗白呀屌你老母屌埋你老豆 做錯改過有冇必要係咁拎返出黎講講講啊？家下係講梗閪茶單野講撚咗9個月仲要講呀屌你老母 再屌多次屌埋你老豆

我無話過飲喜茶係啱
一直都講緊佢地以前係港豬
但之後有表態係黃 所以覺得唔需要係咁bin

同埋我無搞分化
我冇踩過其他仔
成隊鏡仔我都好中意
陳卓賢多資源 衝出黎柒 AK分化 我都有屌

算鳩數唔撚再睇呢度

成年幾兩年都係黎黎去去圍爐打飛機

姜b呀
無記錯嘅話 中大定唔知poly嗰次佢都有po過嘢 暗示過㗎

出返去做好文宣課金黃店光復香港珍惜光陰仲好

對唔住 我拉佢地黎講的確係唔啱
真係唔係想分化 12個仔我都中意
之前啲po都會見到我個個仔都有讚下 自己仔又會屌下
但我都係想講返其實對12個仔都應該對事唔對人姐
就算佢地黑人憎 但佢地有改過既野係咪都應該唔好再屌

Mirror五百日快樂呀
希望你哋繼續有多啲人認識
十二個人愈來愈多job
十二個人一齊係台上發光發亮啦
即使條路可能好多沙石
但唔好忘記你哋仲有一班fans默默咁支持你呀

追個星就係貪佢靚仔唱歌好聽跳舞勁有口才有急才
缺一不可

黃就成隊error mirror都係黃啦 咪撚再分化

你有林婷老公影子

點解冇人話花老母
仲等睇佢點拆，點知佢冇打算澄清
係完全就冇理過，等件事無限發酵，要自己仔仔自發道歉
仲要好得閒睇其他人開live

繼續連登無間斷吹奏

我諗開始練舞做deadline fighter ?
係出既 差唔多出teaser

佢只專注我個名嗰個
姜b或成棄子

這裡是連登啊 上得黎講咩都預左有負皮 使咩咁執著
個仔係做得好既 咪慢慢會有人睇到有返讚
使咩fans係度心急同個仔平反

追星最緊要開心啊

姜B係因為有糖先有資源咋順便塞住你班人把口

佢已經後補key返了

不過見到呢張相就炆
有乜理由影團相會唔齊人

唔講根本醒唔起
點個諗到拍年曆團相都可以唔齊人

真開心最緊要
追得開心課多啲金又有咩所謂
大家都係一齊喺度吹奏鏡仔同狙擊乞衣Viu同花蛆啦齊齊搵個whole picture

viu
咁離譜都做得出

好慘
見佢咁努力又成日傻下傻下咁 俾人鬧都無公司幫
屌

其實到底係今日500日 定聽日500日?
等踏正12點個秒講 500日快樂先

濕鳩Viu 做嘢可唔可以做好少少

冇咗一個係慘啲嘅
呢獲我真係覺得ak冇得影其實都幾過份 對事不對人 Viu點可以咁樣對粒仔

不嬲花蛆都係推個仔出嚟要佢哋自己解話
不意外心痛姜b咋 最近心情先轉好 琴日仲同Kb火火玩得咁開心

佢個仔飲喜茶就得
人哋講佢個仔飲喜茶 就要屌人全家😊

本身見佢依幾日好似心情好返 希望姜b唔好咁sad啦

串錯字/名都可以當careless mistakes
團相可以少咁個 + 3巨頭封面年曆真係可以bin一世
呢本一週年紀念寫真集真係好有紀念價值

我覺得呢個照係最靚個個影團相都可以差一個都係好過分Viu或成最大分化撚

都係既追星都係想開心
btw 我都想有得課金幾時先會有團碟

真啊 成日好難搵佢地靚團相 難得有張OK又少咁個

MIRROR未散之前 會唔會有日見到大大張團相掛係外面去打卡
(我知我發緊夢)

演唱會好快到留名睇乞衣Viu又整咩垃圾黎Thanks you我地嘅對仔仔嘅支持

飲喜茶係錯 唔想洗白 但人地仲鬧緊就係盲反請教件事過幾耐之後就唔屌得？咁大家都唔準再話花老母偏心，唔準話星二搞得差啦都過咗咁耐 下首團歌因ton 皮皮有歌詞就唔準屌之前幾首團歌分配不均人地都改咗唔準再追住屌㗎喇

希望有生之年可以因為Mirror而去sogo大電視打卡

希望姜濤唔好太難過
其實由佢本人出黎解話都好既 至少唔會再有人瘋狂chur佢
但花姐係處理呢類新聞真係慢 到底mirror有冇公關team mon住架

真心 垃圾viu啲周邊係好睇又有意義既
full set買又點話 講真都唔知買得幾多次
前題係 唔該唔好hea鏡粉啦
其實經歷完依年應該都知鏡粉真係好有米
viu出啲高汁野課俾你又點話

太窮可能無

我係好期待團歌團碟啊 但我更希望嘅真係慢工出細貨
我唔要再見到影團照但冇咗一個
又或者mv得一秒間出鏡嘅畫面
Viutv你唔好再hea鳩我地

可能由個仔自己出story講返件事冇咁嚴肅呱?
不過算啦 一開始就冇期望過花姐會出黎公關

其實我覺得由姜仔自己解釋番件事會比較好
唔會俾人覺得太官腔同有承擔
最重要係佢答得有說服力
不過唔信嘅人點解釋都係唔信

啊真係講起就擔心
都係想要隻正正常常 有心做既「香港偶像大碟」姐
睇依排其實viu係識玩架喎 就算唔係kpop都成上百萬隻碟俾你參考啦

影幾輯有概念既靚仔相 整個雙版本poster 玩下13版本x2抽卡仔
黎多幾次重課簽售又點話 咁追得開心又好玩嘛

fanssss都係想12個公平又靚仔又正常

真啊 明明係追香港偶像 仲艱難過追外國

想炸？台灣整平啲

本身啲人就覺得佢係支那仔新移民
佢點解釋啲人都係鬧

對人唔對事 冇辦法

最慘係幫佢諗哂橋都唔識用 佢肯誠意製作
我課金都課得爽啲 條氣都順啲呀

睇story 個陣有聯想到姜濤之前開live 歎氣個個樣
雖然都係諗多左

我愛林婷

就算解釋咗,係要抽你水嘅人都會繼續抽
個個匿名唔駛負責任想話得幾惡毒都可以
老套講句,你冇可能please晒所有人
鏡仔們入得呢行應該都明白呢個道理
希望當事人唔好mon咁貼,唔好擺上心

擺明冇啦
有既話點會咁多關公災難

係呀吹呀我係鍾意屌你再屌你老母屌你老母屌埋你條仔 呀 唔係 你應該係冇拖拍單身佈滿蜘蛛絲d臭閪黎 mon撚咗你成年

viu幾時先幫鏡仔搵公關team
希望姜b唔好咁上心

其實12個人 真係好需要公關team
希望viu唔好慳呢啲錢
touch wood發生咩事
可能蝕得仲多

公關
有....
花姐囉
做得幾好

幾時出事花老母唔係縮係啲仔後面架？

都唔駛或成
viutv根本由頭到尾都係最大分化撚

但一開始未有概念係攻擊中資
六九，六一二真係為 stop 條例
之後大家feel到係長期戰
先有反共反中資反紅黑實際行動
係關事但冇可能咁早

係你自己問612打立法會同反大陸有關架咋
算啦offtopic
總之依家有改我都唔再深究，只係用六月個陣唔關「大陸」事呢個論點去維護就真係站不住腳

希望KT一係偏台灣多少少
咪再唱抖陰同蝗歌喇

咩呀花蛆邊有縮啫
佢一有事搞唔掂俾人譴責就會好委屈出ig story反擊架

MIRROR成軍500天快樂！

其實個人認為 唔理就係最好既解決方法
宜家大部分人都係對人唔對事
冇人會理姜仔既解釋 解釋只會越描越黑
唔理件事 2日後就冇人記得啦

啱呀
比埋 error show 扮記者會呢啲片都照鬧
仲要拉成隊 mirror 落水
有偏見就預左
欲加之罪 何患無辭

Diutv係慢工唔出貨
或者慢工出三巨頭calenDER
Thanks you 包容我哋行緊一條冇行過既路
你慢慢等下啦

佢講野正過哂咁多人
Edan快d戒懶音

Agger 基本上只要鍾意一個人無論佢係藍定黃都唔會動搖D乜！當然如果個偶像係同自己同一陣線一定會再愛佢更多

就算姜仔而家擺明係藍我唔信本身支持開佢嗰班人真心脫粉 所以都唔會影響本身支持開佢嘅粉絲，相反如果佢表態係黃嘅大家只會愛佢更多

佢地喺六月有31嘅世界慢工出細貨緊
裏面EdAn叫Eden

努力的孩子駿駿啊

Sorry
我係鏡粉但我鍾意佢地唔只鍾意佢地唱歌跳舞
更加係覺得一隊年輕男團對香港文化好緊要
所以好想支持佢地
如果佢地係藍
我真心支持唔落
忍痛都要割

我發覺呢度有事冇事都會拉埋陳生來講！不過AK今次要一齊陪葬咁解！你都唔洗怨咁多 常識嚟㗎

上次就話我拉埋班仔落水，今次講姜濤唔覺意揩到個掣都可以攞返Ian同AK飲喜茶嚟講，你唔使幫佢哋洗白喇，喺呢度係唔會洗得白㗎 一齊圍爐吹下水算啦

我都係咁諗
如果真係藍既我絕對會割

呢個真，鍾意佢地另一主要原因係佢地係一班有良知熱血有火嘅香港年輕人，但sorry如果係藍，我諗唔到佢良知良心何在，忍痛都會割

未識mirror嗰陣都以為姜b係支那仔新移民
但後尾了解翻其實睇到姜b真係好努力 好有心又成日傻下傻下咁幾搞笑 對fans又好似好好
其他成員岀solo歌都打一細段字恭喜佢哋 幫佢哋宣傳 真係好抵錫
喺星二分組嗰陣佢都不停重新練 真係無乜邊個好似佢咁
肥手指下次小心啲啦

係呀！唔使諗住翻身

上錯一次子彈就周地都係彈殼永遠都唔可以上好㗎喇
mirror go認真左一次就以後都係西面王㗎喇
你唔係今日先知啊絲打？

btw我信姜B㗎
唔小心hi錯都小題大做 (今次spin得喇掛)

如果真係藍 我都會割
我覺得身為偶像 係應該作為一個榜樣俾啲fans睇
連良知都冇既話 點說服人去鍾意

好心你啦
次撚次都想幫契仔洗白
無人話上錯一次子彈就永遠都上唔好
但係唔該叫你個契仔真係上好晒d彈殼攞到表現出黎先再講啦
而家無人再話佢西面王喇
係話9佢夾硬笑扮暖男笑得好撚假睇到人心都寒咋

姜B如果你有追post嘅話可以唔使驚
永遠支持姜B

想洗都洗唔到啦有你呢啲咁嘅北韓haters

ViuTV都比鏡仔去台灣拍MV啦
寫真集又出咗啦 搞埋簽唱會啦
四個鏡仔solo MV都上左時代大電視宣傳啦 改善咗啦
你哋仲bin c 姐係盲反啦

樓上手足仲唔快啲做文宣？唔好留喺度打飛機啦

sorry
如果係藍冇可能鐘意得落痴線
你鐘意既人支持黑警打鳩你都ok？

不過睇開佢地會叫大家小心之類
信佢地係黃

都係嗰句 時間會證明係藍定黃
不論係邊個人 或者明星
無必要一下咁武斷就話佢係邊一邊

btw 唔撐任何藍明星
fc係藍嘅話 即割
幾中意都忍痛割

Agger.
如果佢地是但一個係藍
即刻脫粉啦屌
唔脫嗰啲好大機會本身都係藍嘅一係就港豬

話我地係專業盲反契仔haters嘅hellos/花生友：

麻煩去返跨年表演個個post班仔表現得好我地都有讚架

攞大表哥做例子，以前夠話佢後台撚、去旅行唔出func、好煩好多嘢講，都屌足十幾個post而家睇到佢有改到，又唔見我地而家仲話緊佢

你班Hellos真係好煩都唔知你地係專業haters定北韓fc獲得空前成功，日日都喺度幫契仔洗白，而家係越洗越黑呀成日都咁煩搞到啲人唔反感契仔都因為你地成日衝出黎搞到反感啦

唔好成日俾我覺得你地淨係識拖人落水同轉移視線啦

粉絲行為偶像賣單
完

最後好不解嘅係明明隔離post講姜B你sell契仔jm9
你估出面班連登仔淨係反姜B？係反成個Mirror呀醒少少啦

估到你第一個沖出嚟反㗎啦
係囉講講吓姜B唔Q知邊個沖出嚟話契仔同AK飲喜茶單嘢呢可？真係唔知邊個想拖埋其他人落水同埋轉移視線依家仲要話返人轉頭
你咁醒知道啲人話晒成團人你仲唔沖出去護航

黑底白字叫春story

500日睇下仔仔開心下
今日3個有好多野聽

#U got the whole picture ?
#Shut up
#My job is...

閱讀理解0分

全文主旨係講緊唔好強求班仔表態
因為表態只係你個心好過d
表左態係藍 個心唔好過 又點繼續追呀？

唔撚好agger我然後歪曲我意思

佢咁做 viutv ？定係其他job 比人搶咗？

加油stone 哥💪🏻💪🏻

佢冇講清楚會唔會其實係自己salon啲嘢
希望遲啲鏡仔story會再見到stone哥
之前felix又唔知做咩事

講開又覺真係唔見stone哥，之前三子MV都無佢份

felix ig 都無哂班仔啲相

由星一未完已經俾人叫北韓fans
而家仲叫番人做北韓haters

咦! 咁達哥呢?
剩返佢

我睇完都唔知佢agger啲乜

本身都唔想講
但留意左佢好耐
起下佢底，好L古怪
懷疑佢淨係支持佢個契仔
Mirror? 邊個唱歌最難聽？

講咗兩日都仲係講緊同藍同黃
心洗清嘅人都知佢地係咩啦
係咪下下都要拎出嚟大事宣揚 你地先肯信自己粒星
留返啖氣屌viu同花老母算啦

佢擺明係契仔盲粉啦
但支持都唔代表要踩其他仔嚟抬高自己粒仔囉

北韓fans係咁 無計

mon po咁耐
一早知嗰條友係on9
唔理佢最好

一起完佢底知道佢個舊名就記得條友講嘢不嬲都係on9
不論閱讀理解定表達都係0分

原來是個姜濤hater
上面啲野即刻好無說服力
以為煲死姜濤佢粒仔就可以上位
但唔知其實係搞衰緊成隊mirror
特別係係出面反mirror po sell契仔
衝出黎話自己粒仔係唔同啲咁
但其實個個都當佢係mirror其中一員

viutv 成日播AL / AK 首solo
一日幾次

反面jerb 既無見過....

之前話3月尾團歌
而家又推咗去5月

夜晚8點ak經常出現
完左今日疫情就有
牙柳無見過
Diu tv你jm9

通常做完下午套超人就會播一次mv
見過2-3次教主
2次AK
夜晚都係佢2個
但真係未見過牙柳
偏心偏到出晒面

尋晚食緊飯播ak 尷尬到我吞唔落啖飯

又走數

屋企人問點解個mv 女主角咁

2月29日 : 4月出團歌
3月10日 : 3月尾出團歌
3月17日 : 5月出團歌

以上schedule將要revise幾多次

連revised list都要變金剛棒

咁好心佢就咪講3月尾出啦屌

屌彈出彈入咁

佢把聲真係

頂唔緊

[飲緊湯]
Cos' I've been waiting for so long.

之前食食下飯夾緊餸突然聽到一所懸命個前奏
我:
老豆:

幾好喎你哋屋企長開viutv 👍🏻👍🏻👍🏻 要讚下

出面仲有好多人屋企2老死都唔轉台🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

Uncle好嘢黎架聽多兩次！

乜又係你條on9
藍你老味咩屌你老味
陳卓賢有你呢d咁仆街嘅fans真係要喊三聲

我屋企兩老死都睇大台

敷衍下我地等我地唔好成日催催催
btw mirror究竟幾時出碟呀

乜又係你條濕鳩呀！
有你呢啲北韓撚真係要笑三聲添

何妨讓你知Neoreul Saranghaeyo

垃圾viu
出唔到上星期就咪叫班仔講啦
完全無planning

明明上次班仔講3月尾仲好實牙實齒
真係慘 又推左班仔講大話
真係醒啲下次學隊長加「應該大概可能」

好幸運地全家都好黃
6月開始都無睇過TVB
一係播viu一係睇live

今日星島日報娛樂：

問到姜濤錯Like事件後，經理人可有要大家上網發表意見時要多加警惕？Anson Kong說：「經理人有將事件講畀大家知道，還叫大家上網或者用電話時要小心，不要犯低級錯誤， （即是說姜濤犯了低級錯誤？ ）他工作上冇問題，只是用手機上網較為大懵。」問他們是否相信姜濤因手指肥而撳錯？三人表示相信並替姜濤講好話，Anson Kong稱，「出道一年時，姜濤曾試過因為唔小心按錯制，取消追蹤他的ig帳戶，並考慮了兩天才重新按制追蹤他，Anson Kong笑言：「我問他為何取消追蹤我的動向，姜濤解釋按錯制，考慮過後又怕我見到才跟我解釋及重新追蹤我。」Anson Lo 也指出，姜濤在網上按like時完全沒有留意時間，曾試過Like了他於兩星期前上載的照片。Anson Lo說：「like我的陳年舊相完全不看日子，所以我也曾叫他要看日子，他真的大懵。」問到姜濤現在心情是否很差？Anson Kong說：「他很愕然，都是Error成員肥仔通知他才知道，犯了錯也不知道，這是他一貫作風，這次相信他已吸取到了教訓。」

究竟姜B手指有幾肥
肥到Unfollow埋ak、like教主陳年舊相笑死

好彩今次有肥仔咋，下次小心啲啦姜B

乜鬼 犯了錯也不知道 這是他一貫作風

上次姜B開live做AL手勢
嗰陣已經覺得佢啲手指又肥又短好可愛

好似係教主講過鍾意姜仔隻手
因為夠肥

肥手指呢個解釋有啲搞笑但係好合理

去到5月個陣會唔會話7月先出到團歌
可能Error之後出咗歌 首團歌都仲未出到

真心好肥

Error又無mv

AK真係好留意邊個unfollow咗佢
好少見咁後生都唔識用ig

真肥手指
好cute

佢講真係合理有圖有真相

係
明明只係上個星期嘅事

因為都無做過啲咩

姜姜咁靚仔嘅！
你係咪真係冇事架

表白姜濤 你真係好靚仔 隻手又好可愛

等你新歌

笑死
叫人用腦自己個腦去咗邊
係咪寫開大汗汗，唔識個瀚字？
不如下次寫盧汗霆

絲打你觀察力好強
DiuTV都應該請你做Proofread

我睇唔明,邊度有寫錯

其實班DJ 會唔會覺得嗰啲瘋狂粉絲好煩㗎？🤔🤔

個瀚字多咗一劃呀

要zoom埋去先睇到
你哋啲摩擦力好強

其實我覺得會，可能已經俾人背後笑緊
Fc代表去送一次都還好，再有個別粉絲去做真係too much

JerB a cappella版水刑物語都咁正
建議各位帶起耳機享受更高質嘅音響效果
0:51開始果一下真係聽到我起曬雞皮

「應該大概希望睇吓可唔可以」
已加入隊長語錄
各位可以參考下

呢段已經J出血啦
得分半鐘唔夠喉呀
跪求真正完整版

期待完整版
木瓜木瓜

已經loop左成日
真係好想jerb開con瘋狂聽佢唱歌啊

We love you for what you are

但係柳小腿係粗過姜B嘅
(已 fc)

Jer b話自己運動健將嚟架
小腿嗰啲肌肉嚟

btw busking嗰日見到佢真人其實好瘦 條腿好幼 快啲食返多啲唔洗點減肥啦

計播放率咖

啱啱嚮底線下啫

下星期咪入嚕

睇左好耐都搵唔到
絲打講先知
係我眼力太差定我中文唔好

好多DJ都話近依十年都冇試過有fans係咁話要點播偶像嘅歌
係樂壇嘅新氣象

佢哋都係成年人會明白迷妹心態
收禮物收dm收留言 其實都證明佢哋嘅影響力
當然會覺得煩
但我諗佢哋自己唔多唔少都會開心有咁多人關注香港樂壇

今次輪到Jer cute cute普通話
教主AK都升lv可以做從旁指導嗰個
"游泳" "花姐" "畫面"
"他發脾氣了~他不行了~"

睇埋廣東話
1:28 教主發現自己唔見咗張貼紙喺到搵
呢啲小動作好cute cute

發放diutv消息 真係戴四個頭盔都唔夠

痴線 我等咗幾耐終於聽到Jer b做訪問講普通話之前團訪問佢次次都避晒唔出聲
我頂你柳撒嬌好撚可愛

jerb好得意啊啊啊啊啊
係第一次聽佢講咁大段普通話野?
估唔到jerb快爆過教主

做呢個 research

勁cutejer b游錯咗幾多次泳估唔到教主都有教人普通話嘅一日

Jer 好cute

1:20開始教主好可愛啊
佢本身望住jer b,跟住要偷笑就擰開個頭,淨係見到隻眼都想像到佢嗰個偷笑樣

佢三個普通話都好麻麻但係好可愛

普通話普通唔緊要，最緊要廣東話正音正字

佢地三個既普通話都唔太得
不過唔緊要啦 佢地又唔會攻支那市場

好好笑三個每人識少少普通話
加埋先完成到個訪問
好想睇教主赤裸上身咁游水呀

可唔可以開返套《十二個撲水的少年》
好似《五個撲水的少年》咁一定青春好睇

正解 普通話普通啲得㗎喇
咁先最cute cute睇幾多次都想笑

又要重溫鏡仔經典訪問真係睇幾多次都咁正

可以黎個鏡仔普通話排名榜
真係估你唔到邊個包尾 望下個時既jerb仲笑得幾開心

原來真係好掛住佢地12個啊

呢個真係好經典 隊長一定第一 因為佢忍到唔笑

成日要考古咁搵返以前啲嘢出嚟睇先到12鏡仔

隊長一定係好笑第一名sa真紙
原來JerB一直隱藏緊實力

我都好掛住
唔係話solo唔好睇 而係12個人一齊嘻嘻哈哈先係最好睇

印象中完全冇聽過皮皮星座同老虎仔講普通話,唔知佢哋講成點呢

好想聽吓 我懷疑都係咁上下

隊長啲普通話真係好好笑

呂爵安個story好好笑
Jeremy(覺醒）
（編劇）

唔係淨係識負評
係不屑嘥時間同你講
明冇？

通渠！！
真係好鍾意佢哋兩個嘅相處方式
Jeremy（自大）嘅時候都好得意
係平時冇乜點展現出黎嘅面貌

只有通渠先可以將Jeremy mean底嗰一面呈現出嚟

做乜覆佢
打幾隻字都嫌哂時間
諗起佢日日入黎屌兩句覺得自己好型就覺得尷尬

我唔係掛住你
但你幾時覆我WhatsApp

對住安安真係忍唔住再mean多幾下

fc做d嘢唔係都係集資整嫁咩
咁點解會覺得fc有特權私約係正常

通渠獨特相處方式

算啦咁人哋做咗咁多嘢
不過而家係有好多人有心想做佢都唔會比你玩死都要霸住

歌都唔夠岀乜碟丫

聽晚八點

一所懸命
Dance Version喺Mirror YouTube upload

StayTune

仲有moov睇三個仔又玩遊戲玩到癲已經預視到小學雞教主又要出現

其實姜B係最賺錢嗰個，D資源分配真係少得可憐

所以咪嬲,本命係教主亦都好開心公司今次幫佢安排MV訪問快閃大電視同兩個大廣告

但姜b幫手賺咁多,上年完全冇見過viu會幫佢同佢fc(佢個sogo大電視係真代言,幾個大電視同電車廣告都係fans真心自己搞),我覺得佢有啲慘

話就話同隊冇比較,但係當契仔同教主都得到更多資源,就真係有啲唔公平

加上同期三個人出歌,點解唔可以分匀啲呢,永遠都淨係識推一個

講課金糖真係冇可能比神徒少,人都多好多啦,演唱會話要六萬蚊整支手燈,幾日就已經湊夠咗
唯有留名等睇姜b下隻歌viu會點幫佢囉

陳生又攞返MV出嚟講，仲要講到好屈委。佢髮型師化妝師同造型師都係香港過去，點會得佢同花姐呀？

仲要吹到姜仔想要一百萬拍mv，人地姜仔都無講過，姜仔得個黑白相mv，公平咩？

教主最近嗰2條youtube片都係viu幫手拍同剪
最後係放上自己channel唔係mirror channel
皮皮個mv疑似唔關公司事但又擺上mirror
都唔知話幫手宣傳係好定話咁會分薄個view
同埋3子cover正式開始又唔見擺埋上mirror
viu策略永遠都係奇奇怪怪...

行緊條冇人行過嘅路呀嘛 我哋點會明

又拖人落水
本來已經唔想再鬧
最叻轉移視線
日本拍mv點都唔會平過黑白相mv啊嘛
人地姜b開live只會叫fans唔洗登自己唔抵
仲話已經好感恩要知足 幫曬四兄弟打歌
點解d人咁黑心仲咬住人唔放

條片睇唔到喇
但如果照你咁講 佢都幾撚cheap
佢唔好同人講化妝師嗰啲係佢自費呀
得佢同花姐都講得出口
同埋 佢真係拖姜姜落水？
係嘅真係叫佢收撚皮
姜濤話自費拍mv都冇得拍呀
佢點解永遠都淨係識拖人落水
唔反省自己呢點真係好似花蛆

舊年推solo歌嘅宣傳，同今年其他成員推solo歌嘅宣傳真係蚊比同牛比，上年中姜B就自己開演唱會，（好似開三場），張飛仲貴過Ian嗰一場，幫公司cap水，啲廣告商演絕大部份都係姜B膽拖其他成員，但到依家都冇一首歌有Mv 真係匪夷所思！

唔係卦佢都幾無賴喎，好意思話自己去日本拍MV係最平嗰個

無mv真係點講都唔通

皮皮個mv j死我了
粉紅色好襯佢

明明大家都淨係focus 係三首solo 同皮皮MV 硬係要炒返起件事黎講 咁多位上網search下有得睇
睇完真心燥 陳卓賢你靜靜地做好自己音樂同表演唔得既？用實力證明俾人睇你係值得咁多資源唔好？

係要衝出黎比人鬧做乜？ 咁樣既假設性回應背後目的係乜野？一時話好掛住同姜濤一齊宣傳既日子 一時出個訪問咁做抵姜濤 我睇唔通

成個tone都好襯成件事 真係睇到心動
好想同皮皮瘋狂對望

佢真係好撚煩 係中意自己撩返啲嘢出嚟講完又講 講完又講 聽到我耳仔就嚟生繭 但你都仲未口臭
係喇係喇 日本拍至撚平喇 好慘啊你 要屈就喺日本拍冇得留返喺香港 真係辛苦你喇辛苦你有是但影都靚嘅mv嘅同時 仲要繼續攻擊黑白相mv姜仔 究竟你想點撚樣

終於睇到條片
佢真係做乜尻
係咪寸尻姜姜想拍一個superstar咁嘅mv
但其實公司冇咁多錢賤到
乜撚呀
句句都有骨咁
仲不停話自己mv平過哂其他成員嘅solo mv
知喇 你最撚識為公司諗喇
最慳家最好男人係你喇

真係頂唔緊要入黎comment
首歌出左成個月都有
我上星期開始追post 追左幾個post橫誇二月到而家三月尾到而家佢都講緊
成撚個怨婦咁 日講夜講晚晚講
可唔可以知足少少 成撚日拎budget黎同人比較
之前tg mesg仲未知奶過野

你一個人已經出左幾首歌又有自己solo concert又有劇拍（仲要食正你個範排球做男二咁濟）
又有成個月鋪天蓋地宣傳
而家就串串貢話其實個mv都無用好多budget
收斂下啦
Mirror首團歌都係去台灣studio拍炸
你知唔知有幾多人連自己個人作品都無
so fucking ungrateful

真係睇撚到燥
係都要拖人落水
仲要講到係姜仔大想頭咁
我真係屌佢老母呀
人地係自己出錢都無MV呀
講自己就好委屈咁
係喇 佢去日本拍MV淨係俾佢同老母張廉航機票就得架喇
梳化服乜撚嘢人都唔撚洗跟去架
過到去又瞓街架咋唔撚洗住架
日本隊crew又係義工黎唔撚洗錢架
好心佢個人就咪撚咁閪啦

總結:
粉絲行為 偶像埋單

所以唔該大家唔好成日咩都唔理，盲衝出去幫個仔宣傳

因為佢活咗係自己嘅世界之中

公平點點,睇background個露台
應該係同之前嗰堆訪問同一日做
只不過啲訪問分散日子出街
大家咪覺得佢又摷返出嚟講

當日啲訪問其實問緊fans覺得資源不公問題
但佢自己著眼點就放起mv budget嚟回應
講嘢唔識大體,拖隊友落水,姜濤百萬mv比喻
咁都噏得出真係嚇死人,呢樣真係要反省吓
最離奇係花蛆全日都陪住佢受訪都唔提吓佢
呢兩母子咁無公關真係幫自己/mirror招黑

不如Mirror用一個團歌嘅budget請一個經驗豐富嘅PR算啦

而家請貴小小好過之後發生大型關公災難時，出十首團歌都搞唔掂啊

睇到一半唔想睇
先唔講內容 佢而家成日走暖男路線唔知想點
聽到中途佢講到係姜b自己要求要拍100萬MV個陣真係嬲撚咗
成個訪問顯得佢更小氣
好心佢學下點面對傳媒先啦
自己承認咗日本拍mv係會多budget過之前出個啲歌咪得囉
順便宣傳下自己個mv
佢依家咁講搞到更多人唔鍾意佢

又幫垃圾viu諗埋辦法

不如叫viu請我地班絲打算啦又可以喺連登吹奏睇cm，又可以幫手拆彈

教主跳舞嘅時候好似識發光咁 真係好charm
跳唱呢條路唔易行 但我一定會同你一直走落去㗎加油啊盧瀚霆 你嘅努力一定會有愈嚟愈多人見到

唔知咩事呢...咁大隻狗

教主一跳舞真係好有魅力 隻眼全程冇離開過佢

好正

Jer:姜濤姜濤姜濤姜濤姜濤姜濤姜濤姜濤姜濤

好可愛教主勁似小朋友
AK好勁 呀jer好搞笑
Cap咗好多教主佢會唔會太靚仔

教主無時無刻一有機會就單眼

最尾跳完笑得好開心辛苦曬

一路睇一路不斷rewind睇佢地可愛反應
而家只係睇到3:30
究竟一段8分鐘嘅片最後要用幾多分鐘先睇得完

"登登"2下,教主即刻撲出嚟嗌"前傳"!!!
唔知點解好感動

Jer B : 姜～濤～

有聲你地真係好得意啊

黎多張彈彈教主真係搞唔掂啊

答周柏豪笑到我仆街

好好笑想睇多啲佢地玩呢種問答 如果mg咁樣拍應該幾好睇

Agger
其實佢地一齊玩下呢d小遊戲已經好好睇

啊 我諗起呂爵安似周柏豪笑到仆街

攻擊mode活潑柳應廷真係太可愛啦
證明佢哋都好熟廣東歌 抵錫
期待下part

Kingjer都有幫手宣傳

真係好中意教主單眼 電死人

佢地慢動作跳ShowMe都好得意

好中意睇佢哋玩遊戲 啲小學雞本性會出晒嚟 次次都笑死

見到fc出左busking啲片 條聲勁靚喎
唔知點解覺得jer個晚唱得特別有感情
係因為去返舊地心情特別啲 定係我聽返佢唱造星既歌都感動啲呢

個晚既合唱版水刑 同PS I LOVE YOU真係冇得輸

陀飛輪後面啲感情豐富到呢

相信有一日會係jerb既solo con大合唱俾jer聽架!

好期待之後嘅回合

好慶幸自己有去到 嗰一日應該畢生難忘呀 想呢一世都聽到最可愛嘅柳應廷唱歌

fc片同聲都勁高質
有排J

我都好開心可以見證到柳應廷呢一日
無盡嘅旅途要開始啦我會一直支持你行落去

去完之後更加鍾意佢
最近睇返造星1 發現個陣佢真係冇乜自信
好似成日都好讓人同冇咁突出
不過佢出道之後真係慢慢咁有返自信
仲要進步咗好多
而家越嚟越多人認識佢 果然努力既人係會受到人賞識

我真係好撚憎契仔同佢好兄弟一9樣咁撚鍾意玩分化

今集電台seem like fun

_ _ _少少事就嬲曬成村人
_ _ _極度需要別人認同
今晚要聽下啦

今個星期903四個仔都上榜

第四位 (12): 正式開始 - 陳卓賢第十三位 (14): 特登 - 江熚生第十八位 (-): 水刑物語 - 柳應廷第十九位 (18): 一所懸命 - 盧瀚霆

似會幾好笑

娛樂圈真的「近墨者黑」！衰埋一份，不可不信！

下星期唔知會點

哩個訪問完全睇得出陳卓賢個人幾撚黑心性格幾賤

睇完真係覺得陳卓賢黑心兼無腦

唔洗加密啦
比大家知道吓佢點屈姜濤

人哋想拍mv就話人想拍100萬嘅mv
屌佢老母咩 佢自己想拍咋啩...
好意思話自己嗰個最平如果佢真係喺觀塘海濱拍就真係最平啦
小氣到 不停loop自己個mv係最平仲要平過香港廠景仲話無偏心 個個都睇到曬花蛆偏心啦

多謝陳卓賢提供資料製作潮文

契仔其實我不嬲都好憎你
嗰日viutv播你首新歌
本身唔知邊個唱
聽到都覺幾好聽
你做好自己啲嘢唔好成日閪口閪面
假以時日一定可以更加紅
但可惜你個人心胸狹窄
男人老狗小器到死
真係好撚難睇
即係好似分化撚咁😊本身都幾鍾意佢都變到好撚憎佢
你已經有勁多solo又可以去日本拍MV
花老母偏心到出曬面
mirror好多成員都冇你咁嘅待遇
其他人都冇好似你咁撚小器

佢做咩無啦啦又咁講
真係服撚左佢
係咪想比人狙擊

如果佢個mv 真係觀塘拍應該日日都走出嚟話自己有幾慘

條片又出番黎
明明之前彈弓手收埋過

究竟有無人教過契仔有咩講得有咩唔講得
幫人講野已經算，仲要個個係佢自己團員兼同期出嘅度姜b嚟
仲要講錢講數字同budget呢D敏感野

一個要自己開到聲請纓用自己錢拍mv都唔介意嘅人
都無乜可能會無理到要求公司科水一百萬出黎比佢啦
再者佢又唔係姜B肚入面條蟲佢又點知人地心入面個數係幾多？講到尾都係小人之心度君子之腹

就算姜B真係有要求過公司比一百萬佢拍MV（又或者一個契仔心目中覺得唔合理嘅數）
作為藝人（let alone團員又同期出度）
都唔應該對傳媒爆響口篤人灰啦
咁你同放暗箭抵毀人有咩分別

等睇契仔潮文

覺得姜b只係想拍mv 唔介意幾錢
人哋都話自己岀錢 公司唔肯幫手就真

究竟契仔係無腦無pr定真係唔甘心做老二
（雖然佢個人洗費相信己經係同其餘十個人加埋有多咁濟）
如果無心人其他傳媒或者廣告商唔熟姜B睇完個訪問又無深究落去嘅話
以後人地比姜B嘅印象就會形住你訪問入面個幾句‘’拍mv都要一百萬‘’

會比人錯覺覺得‘’搵姜B賣廣告出function應該都會開天價‘’之後screen走搵佢

咁你同拆人招牌有咩分別
唔知契仔係有心定無意
不過真係好撚低莊

想比啲鼓勵有mon po而又要考dse嘅鏡粉
辛苦你哋喇加油啊

屌啱啱睇翻因ton潮文
我真係搞唔掂唔知點打好

仲唔甘心啲咩
唔係花老母捧佢 佢連老二都冇份呀
人地姜B造星到而家一直都咁謙
連娛樂圈生存之道都唔好好學下 點繼續做星呀

語言偽術真係娛樂圈要學習嘅其中一樣嘢
希望契仔可以學習點樣好好修飾自己說話啦
有啲嘢叫禍從口出啊
我都想同你分手亦是朋友架

教主跳舞真係好charm堅好睇
0:23-0:48嗰段loop咗好次
一秒內做咁多動作仲兼顧埋表情都跳得好流暢

嗰晚隔住個mon都邊聽邊流淚
如果現場聽唔知要喊濕幾多個口罩

由busking被抆電線
->造星1st round五盞紅燈出局
->被撈返最後留到二十強
->比賽後加入mirror做唔擅長嘅唱跳
->終於擁有第一首個人單曲

誇張啲講,真係一步一步成就緊一個傳奇
為佢嘅經歷同而家擁有嘅嘢而感動

"我不知道你會唔會成為第二個陳奕迅
但我知道你一定會成為獨一無二的柳應廷"
by Jeremy

枉姜濤仲成日哥前哥後咁叫佢
姜b 你睇清楚呢條友啦
佢係背後放暗箭咋
就算姜想用一百萬拍又點
姜自費拎一百萬出嚟係咪都要佢管
唔知邊個話佢講嘢係有思考過
有撚咩 睇完篇報導真係覺得佢腦裝屎

另外 花蛆aka陳仔sugar mammy 都有講過
佢話佢同ian關係最close
私底下會約出嚟食飯
性格最似 形容關係似親生母子
所以大家唔好再叫佢契仔喇
以後改名叫親生仔啦

其實佢同人比較少陣已經起碼減少左一半以上嘅禍

仲有
"哦對了
別再哭了
眼淚留給拿獎的那天"
By 姜濤

性格最似 最識po全黑相加金句

有時真係廢鳩事再屌佢
永遠把口都咁撚唔識收
佢只會覺得其他人係盲反係haters
又唔去了解下點解自己有咁撚多hater
知道咁撚多人憎佢佢照keep住咁嘅態度
可能佢覺得咁係 real
但你個real咁撚乞人憎就接受自己有咁多hater啦
繼續攬住個北韓fc吹奏自己啦

一個 狗相+金句
一個 狗emoji+無金句
欲加之罪除外

謙虛小小唔洗比人屌

六壯士互數互爆正啊
呢啲話題包保唔會悶
個個實好雀躍爭住講

唔知佢係咪想real
Be real 同乞人憎真係兩樣野黎
大把人be real好得人歡喜
唔係佢個人夠real, 係因為real嘅佢性格好

但又好多人be real得黎反而好多人憎
根住就攞be real黎做擋箭牌
講到尾Be real唔係口衰同成日拖人落水嘅藉口水

希望佢唔係後者

唔會又講budget掛

個篇好勁有哂圖同片
你可以打啲idea出黎
呢到應該好多人好樂於揾圖同揾片

姜B真係好sweet真係當隊友係大哥哥、兄弟咁睇架

兒登女唱周杰倫啲歌好正
More more plz

姜b真係當人朋友
條友仔就喺背後咁多嗲真係想知人地想用幾錢拍mv關佢撚事咩

佢呢個dance version又係另一種好睇

fans黎嘛應該mk時代成日唱k唱

好耐冇見佢正正經經表演黎聽啦

mirror頻道開始喇~
原來本身題目係講最怕同咩人相處
唔通講吓講吓別人變咗互數自己人?!

聽佢哋講自己性格好正
皮皮真係好隨和

Jeremy 又有cover
好好聽呀

「前面障礙一踢就開」嗰腳踢得好高
一跳舞就搞唔掂

有感而發
得大仔上mirror頻道 呢度拍烏蠅冇人討論
同平時都幾大反差
利申 我未睇返呢集

我已經幾個星期冇聽

我淨係睇左打機個集
主題無乜興趣就唔睇

諗左陣係邊個

雖然今日個topic好吸引，但趕緊功課未睇

利申集集都delay幾日先睇

三萬蚊機械人

見到佢不斷拖人落水 周圍招敵 真係好開心
因為佢愈咁做 個星途愈快收皮

姜濤係一個好純無咩機心既人..

鍾意另外5個多D
D互動正D

佢數姜濤個mv個時個樣同語氣都好似講緊:公司有俾資源姜濤架,佢自己嫌少咋嘛...咁樣係同一隊隊友應有既態度??
好似小氣左啲喎

個迷朦維港background好靚好香港
阿Jer真係好似林宥嘉

通常有edan嗰group就會好笑好多佢真係呢啲節目嘅mvp。我自己不嬲集集都會睇，幾個大仔（包括契仔）我本來都幾鍾意，不過契仔呢排個做人態度真係不了，已經unfollow埋佢，呢集有佢真心冇動力睇

自毁星途陳卓賢

歡迎投入陳天翺嘅懷抱

e仔要傳宗接代
btw好心花蛆唔識教就由寶姐教下陳卓賢點講野啦
不過呢兩個女人個格都係咁上下
所以直接換經理人啦

琴晚太忙唔得閒聽直播

依個主題幾正 鍾意佢地講自己野
同埋依個組合配搭好好 隊長老虎好好笑

今集mirror頻道都幾好睇啦
主要講多d佢哋私底下相處就已經夠好睇
果d互寸互窒

我都淨係睇左不斷除帽嗰集

自從冇做live就冇睇過

一睇就知我好生養
陳卓賢其實都幾勁 可以親手搞到自己個個痴女fans頂唔順 走曬粉

唔止走,仲調轉槍頭狙擊佢真係好撚好笑

我都趕緊功課
琴日有一邊做一邊聽下 但唔係太認真聽
之後聽返算
聽咗少少 覺得呢集都幾好笑

冇做live之後 大家啲吹水時間又唔同左
搞到冇咁有心機上黎講

E仔真係好可愛 完全係我嘅type
未見佢之前 我日日都J契仔

其實我都有好多集未睇 係琴晚見得閒又啱時間先聽咗電台
但我得閒會追返哂
琴晚個topic正啊 好好笑又了解到佢哋平時相處嘅嘢
不過大家睇嘅時間唔同好難同大家傾呢個真

契仔咁樣衰都J
以後一齊J E仔啦 夠可愛

真無live就無咩動力準時2300開iPad睇
但都唔想佢地咁危險返新城live一有live就一定有私追接放工
而家出面仲好危險，支那肺炎害人不淺

佢d痴女fans真係好癲
我睇完佢派玫瑰個個live真係嚇撚死
好似屍殺列車同埋真係好好彩無心踩人
如果唔係都唔知點收科

尋晚好笑得嚟又好認真分析每個人嘅性格
真係要好friend先可以講得咁放挖得咁深
雖然話想睇多啲唔同combinations
好似上集edan搭大表哥2個自大鬼都好好笑
但不得不承認六壯士/應駿安濤son組合
帶出嚟嘅效果係最好

幾鍾意琴日嗰集 對每個成員都了解多咗
如果應駿安濤son stanley都會做返輯一樣題目就好
多個途徑了解每個成員

講起鄰家男孩feel
之前迷上陳卓賢都係因為佢造星1果陣比到呢種感覺我
點知出咗道 成個款唔同曬

佢地係咪就嚟會自己作詞作曲再自己拍埋mv

皮皮好靚仔啊 好想做比佢拖住果個

點解係希望星3好睇 唔係希望佢唔好再搞
咁嘅時候仲搞大棚人活動 要個個戴口罩面試 跳前傳
有錢留返去用心捧Mirror好過啦
星2已經無乜回响 唔好睇又造唔到星 仲搞嚟做乜
Mirror唔係開演唱會咩 仲有大堆solo要搞 經理人咁撚多時間搞無謂嘢

但我覺得呢集幾好睇
鍾意隊長同因仔既互動

唔好講到星座撚好慘啦
佢只係Reflection叫做少啲啲鏡頭咋
之前幾首歌全部有solo MV又多鏡頭
點都唔會唔記得ASAP個垃圾MV同廣告
人哋話曬係隱形契仔 依個時候仲#有工開發達㗎

但唔係已經落實話搞咩

又搞花老母有時間同錢不如請PR好過

係喎#1走數list幾時先加返12人偶像劇
真係有講過㗎 仲演變到搖滾校園
明明之前走數list都係寫全員劇
唔知點解改做信任的遊戲

其實偶像劇係咪男排

仲諗緊點解會有人屌成功洗白嘅後台撚
原來係巴卓兄

屌你老母黃慧君同Viu乞兒 咪撚再搞造星啦
你咪又係呃收視呃廣告 搞完又唔撚係簽啲仔 搞嚟把撚咩

花蛆實覺得自己handle到架女強人吖嘛

支那肺炎助攻diutv走數
男排完唔到工仲有冇望年中至年尾播
MG3出唔到國拍會唔會轉吓形式
演唱會都唔知會唔會再延期

演唱會 MG3延期都正常
但團歌呢

MIRROR Facebook專頁
AnsonLo / AK / Jer 新歌啲post接近無晒
得1個"小薯茄"Post, 之後就係"正式開始"post

點解佢地Facebook新歌宣傳會被河蟹咗??
自我審查??

屌講起後台星座撚去旅行就嬲,唔需要幫佢加密
根本依家非常時期都仍然去旅行真係好撚仆街,你睇吓呢個禮拜啲個案全部都係外遊輸入

同埋其實我真係好想講鏡仔而家重去做gym都好危險
呢個星期已經有好幾間gym係有確診者去過

Pure同FitnessFirst中曬招

我真係求神拜佛咪撚再搞星3
星二已經搞到一pat屎咁成個show都垃圾劇本仲要出左兩隻廢契

係好在本身星一同大部份星二仔夠生性先叫有睇頭
花蛆好心你見好就收
星二無變成total shit show只不過係好彩only

但男排唔係12仔

可能viu根本唔care造唔造到星 或者啲仔既將來
只係想要個收視率同話題性
星二最大貢獻係 令好多人認識同入坑左MIRROR

鏡仔都未handle好 星2仔又未安置到 仲搞星3真係托柒 唔好做臭自己好冇

為姜濤倒貼解話
Ian有日本景色伴新歌，相反姜濤早前有新歌派台，竟透露公司冇budget拍MV,坦言他日有機會再拍，不介意倒貼拍新歌MV,Ian這樣解說：「假設公司出資30萬，他心目中的MV製作費是100萬，而公司的預算其實已不少，不過他想拍一個韓國超級巨星級數的MV，然後他表示不介意自資，只希望拍一個最好的MV，所以才有這個說法。」

咩30萬100萬都當佢只係比喻唔係真實數字
大前提佢想話公司的預算其實已不少...
即係公司俾姜濤嘅預算就係黑白相加字幕mv
咁已經係不少嘅預算Thanks you

今晚都有洪嘉豪！呢個真係費解自己台都唔請自己友去打歌

3個MV有無唔關事啦
之後契仔s #發達喇有工開 拍廣告時仲見到佢

我見3個solo啲訪問credit list都有stone哥同Felix做髮型同styling

我反而睇過水刑物語喎 全民造星前後
Reflection我就真係無見過

reflection 之前都播得好密

鏡仔上Chill Club難過上紅館

到底係出碟先 上Chill Club先 定上紅館先呢

拍佢哋點樣撲水俾viutv
撲得多唔代表多資源
搵鏡粉錢養契仔s

大家唔知佢契老母喺星一嘅時候幾咁照顧大陸粉咩
有樣學樣
一直最唔重視就係fb粉

我諗呢張gif用成世都得

呂爵安啲IG stories會唔會太得意
係咪已經悶到無嘢做

真心浪費左星2班仔

佢呢個居家all back look都好靚仔

係幾靚仔
Btw同小如真係好似樣

就算係星1入左mirror班仔 而家咁睇咪又係浪費左

又講得岩

西裝look又好好睇

singtao.ca/4164350/2020-03-22/news-【頭條獨家】去日本拍MV被「姜糖」鬧爆+++陳卓賢同姜濤有共識無決裂/?variant=zh-hk

DKLM
契仔你可唔可以出少句聲！
「被姜糖鬧爆，Hellos好乖」？
想攻擊埋人哋啲粉嚟打擊人定點呢你？
本來星一嗰時都幾鍾意聽你唱歌，點知你出咗道就成日上唔好子彈咁撚樣！新歌仲要廿幾歲人喺度扮可愛，睇到我毛管棟
呢個都唔係重點，重點係你啲閪格，由跳唔好舞拖阿Jer落水，到俾人話你資源多，你又要拖埋人落水，話成個mirror任何一隻歌包括其他成員嘅solo歌嘅MV成本都高過你！
本來大家都覺得唔關你事，係屌緊花蛆，但你就自己出嚟博屌，態度又囂張

一次半次都可以話花蛆/公司問題
次次都衝出黎柒真係好難唔令人懷疑當事人人品問題

契仔人格真係有問題！我由幾鍾意佢會同佢刷MV view, 到唔鍾意佢unfollow佢，到依家正式成為佢haters

「琴日ian開ig live有3000人睇
姜濤有無試過？」

本身以為佢係唔識講嘢 而家懷疑佢係特登做尻隊友

Agger，根本一路都係屌緊佢老母，佢衝出護主之嘛
最慘係得佢有發言權咁，點解唔問吓其他鏡仔呢？佢又憑咩幫其他鏡仔發言？
講真，公司俾你去日本拍你想拍嘅嘢你都好好彩啦，又唔見另外3子出嘅扮委屈？

使唔使特登講明係姜糖啊？
有冇諗過姜濤感受啊？做訪問又要拖埋人哋fans落水

真係咩偶像咩粉絲！
（利申我係鏡粉唔係姜糖囉！）

呢句見成日有人講，出處係邊度？
契仔講？

屌佢真係垃撚圾
踩低人地抬高自己
你有咁撚重本嘅mv你班hellos點會嘈呀
點解要抵毀人？
你班hellos都唔係好好咋傻尻
成日有意無意攻擊姜濤
表面扮同姜濤兄弟
實情係借人上位
我真係好撚憎佢 好想組團去佢ig屌尻佢

鬧到口到臭真係無咁多火同你嘈

花契仔你真係百屌不成材，淨係講多謝公司俾機會你去日本快閃咪算，最多補多句希望遲啲可以成班兄弟出國拍外景mv咪算係都要講錢拉姜糖落水讚Hellos

收聲啦好嗎

黎自某Hellos喺上幾個post嘅口出狂言

唉一講成本講錢同自殺無分別

出處咪就係黎自契仔口中好乖嘅hellos講架囉
真係咩偶像就有咩粉絲

唔會掛！？如果佢講真係好唔要得！

唔係佢講 係前幾個post入面有人留言

「其中以姜糖最激動」
究竟句野係佢自己講定篇訪問寫得衰？
佢地激動係一回事，但點解可以咁樣直接address攻擊人d fans
佢咁講同姜糖宣戰有乜分別？

同埋真係唔明點解會覺得有嘈嘅人就一定係姜糖？
係咪完全無諗過自己講野有咩問題？
越描越黑罵錯人已經算 ，
仲要咁都搵到位黎寵粉
肉唔肉酸D

個邊相屌完姜糖呢邊相就hello最乖
好有拉一派打一派嘅影子
條友講嘅野同pr真係唔係講笑係災難級
定係其實佢玩緊暗黑兵法想單飛
真係唔知佢點諗野

唔可以話 Hellos
因為係姜糖嘈

佢又借人把口黎講野
今次仲勁 幫姜B傳心埋黎guilt-trip佢班fans
其實呢句比人覺得嘅潛台詞就係：「你班姜糖咁唔gur，你睇下你地搞到你地個姜B幾難堪」

第一次見有藝人咁樣指名道姓話人地既fans
個個仲要係自己隊友好兄弟 真係大開眼界了
仲要成篇報導
上半話完人地啲fans 下半就讚自己既fans？？？
係真唔係咁做人啊陳卓賢？
依下堅失望左喎

捧自己啲fans，踩人哋啲fans係咩玩法

我終於見到訪問入面個句：
「其實都想平反吓，做得唔好被批評好合理，但明明唔係事實，佢哋就主觀覺得係，但諗深一層，佢哋愈覺得係咁，愈解釋只會覺得係掩飾講大話，慶幸我啲Fans好乖好聽話，唔會掀起罵戰。姜濤見到班fans咁激動都有啲尷尬，因為佢自己唔係咁諗，亦明白我唔會介意fans講啲負面說話，所以冇影響我哋嘅關係，我哋共識係做好自己表演嘅嘢，做能力範圍控制到嘅事。」

既然你清者自清，咁點解你個個訪問都係到解釋呀
得啦你班Hellos最乖 其他人都係無理取鬧

究竟佢有邊次俾人批評完，唔係扯其他人落水

大佬呀而家仲係同一個團未單飛咁快攻擊自己友fans，成件事仲災難級過229出三首solo

不如契仔睇埋連登睇下佢啲好乖嘅hellos點引起罵戰，嘈足幾個post？

轉移視線、拉人落水

有邊次訪問都係無發動技能

無輪d fans點諗都好
佢咁罵姜濤D fans 姜濤就唔會尷尬咩？

而家姜濤主動出黎認佢有尷尬又唔係 唔認佢d fans又會無限幻想
無論有定無，人地都要硬食你講嘅所有野

條友淨係識擺人上枱
之前就話人地覺得underbudget攞個一百萬比喻黎串人大諗頭唔知足（咁樣唔通唔尷尬？），而家就幫姜濤做代言人話佢因為佢d fans有幾尷尬

明知人地尷尬嘅原因係因為你，作為當事人好心就出少兩句聲講下其他野提少陣當幫忙唔好比件事發酵啦
一邊做完傳心師一邊到比較
邊較完錢啊budget而家就比較自己同姜D fans
真係唯恐天下不亂想攬抄

嘩，睇到真係火滾!
契仔咁多資源應該感恩先係，一而再再而三咁公開講隊友甚至粉絲嘅不是，成日拖人落水，你係偶像嚟㗎，而家成個怨婦咁，好乞人憎!

我都係睇到好火滾，真係忍唔住要爆句陳卓賢你收皮啦！又囂又乞人憎自己吸黑粉好喇，唔好連累成隊呀！

因為最 cute 嗰兩個最好恰

有無講過就你自己知啦但你小氣就係人都知

唔好一陣要姜濤出嚟幫佢解話

好想知私底下佢同😊係點樣恰啲細嘅

同意你嘅講法呀!
契仔，你仲係新人嚟咋，受人抨擊，唔應該急住出嚟還擊，應該用時間同實力去俾人睇，到時候人哋替你不值先至係，少少事都按捺不住，條路點行得遠呀？
而家你隊友俾你公開咁講，真係慘，枉人哋當你兄弟!
鏡粉表示心痛!

佢仲好意思出post講到自己受害者一樣！利害利害！

淨係括住嗰句 係咪即係其他都有講過

希望你地係做訪問唔識講嘢而私底下都係好frd好團結始終都係星一99個入面嘅12個先做到Mirror係緣粉，我個團魂仲未死架

以為淨係黑底白字話欲加之罪添
點知cap埋圖講
講真 去日本嘅budget用嚟搞好你一個人嘅關公事件好過

佢無講過姜糖最激動，不過淨係講「姜濤見到班fans咁激動都好尷」

成日打錯字sorrrr

應該係，除非唔係

好心佢就收下聲啦做人感恩下好喎
有啲人連機會都冇你有機會仲要係度嘈收下聲當幫忙啦
搞到啲人愈來愈憎佢真係攞黎賤
大家都係想做個團粉姐 十二個人先係Mirror
但陳卓賢呢個人真係

先係三番四次喺每次訪問度強調自己搭廉航好慳家 表現得好委屈 然後攻擊隊友 包括表示留喺香港拍MV嘅另外3個仔高成本 誣衊姜仔大想頭要百萬MV 而家再踩低隊友啲粉嚟抬高自己啲粉 最後再出超必 反口扮無辜

I feel so impressed u know 既然你咁唔中意專心做好音樂 係中意搞是搞非 衝出嚟柒嘅 不如你返去做PTU啦 可能嗰度先係屬於你嘅地方

頭一段好有潮文嘅雛形
本身其實佢唔再比黎比去過多一兩個星期mirror出新團歌就唔會有人提
而家佢講多錯多越戰越強日日都提供新材料
花蛆真係好心幫佢請過PR教下佢做訪問啦
有左潮文就真係會比人記成世啦

我中意個句I feel so impressed you know

究竟要幾心理唔平衡先會成日拖人落水
唔該佢覺得自己好委屈之前好好檢視下自己先
其實佢好既點係邊？點解人格可以差成咁
新歌個暖男形象好唔襯佢
寧願繼續睇佢閪面好過

淨係呢句冇講，咁佢代姜濤講覺得尷尬嗰句呢？

應該有mon po，如果唔係都唔會post story，至於性格呢家野真係好難改

真係好撚痴線
一波未平 一波又起

本身屌契仔屌到口臭都想mon下post算
但睇完佢咁多次失言發覺佢最大問題係覺得所有資源係自己應份得到，一直以來鏡粉都睇到資源傾軋好嚴重，都唔係一個日本MV budget 咁簡單，如果只係今次有資源大家都唔會咁嬲要鬧佢契仔但佢彷佛覺得出solo、開演唱會、日本MV係自己應得，完全忽略其他努力又得唔到機會同資源嘅仔

點解人地屌偏心同你拎哂資源？係因為覺得你唔值呀！如果你有反思下自己一直嘅歌喉舞藝同閪格，就唔會成日執著於MV平貴問題 要為自己平反 竟然有一個藝人唔反思自身問題淨係覺得被針對，仲每次拖隊友落水 作為一團人 咁樣講隊友同fans好嘔心

君子求諸己，小人求諸人。睇路啦契仔

吹奏濟哥
下次買包煙俾濟哥先

又真係幾衰
話人地fans真係最仆街

我愛濟哥

係就快啲俾佢單飛啦屌
呢條友不斷幫團隊製造公關災難
又不停傷害隊友
根本唔啱入團
個人囂張又唔識感恩
以後睇mirror真係唔多想見到佢

佢delete咗啦

唔怪得花蛆咁錫陳卓賢
因為一樣咁on9

不過算啦
講真 我信佢唔係有心咁講
不過唔係幫佢兜
而係佢本身個格真係咁 就係咁先麻煩
由造星1追起唔通會唔知佢點咩
分分鐘人地都未問完一句
佢已經諗左50句野反駁
唯有下次再謹慎D

究竟佢仲可以有幾多個下次

強烈要求花姐請公關俾鏡仔

離開咗鏡頭剪接就出事了

Viu乞衣不如用兩首團歌嘅budget請個有經驗嘅PR算啦趁全世界對Mirror有個好印象，搞好啲仔嘅形象先再出歌都未遲唔想再有第x次關公災難，大佬我想抖下呀

如果有得日日見教主，你唔俾人工我都照做

叫你個仔指點下佢

花蛆幾時退位？
你除左識係IG Story暗示自己處女座好溫柔黎疑似姣仔之外 仲識做啲咩？
不如落台 比啲專業既人去捧Mirror？你去做返節目組？
契仔比人鬧成咁 九成責任真係係你到⋯⋯
如果你公平少少 每個成員都有公平資源 大家都去左睇其他Mirror成員作品啦 得鬼閒係到鬧契仔咩
搞到而家似 大型失業男子組合咁

上次有人係hellos tg 講起 姜濤同 mirror 比人dis 即刻俾人圍插 睇嚟大家 一早覺得契仔solo咗 ,契仔以外一概唔理 唔關我事 睇唔到

有冇人聽緊kk box live?
教主做dj好正

有團綜

同埋想同ViuTV Marketing講 你地覺得Mirror賺到錢 真係因為純粹我地好中意Mirror 唔係你地做得好
李家誠如果知你地用百日宴啲咁膠既活動黎賺Fans錢 都唔知佢係咪真係賺得落
成日亂Chur啲仔 一係冇Job一係就多到要佢地死啲貨出黎咁
無啦啦要佢地拍寫真 就幾十個鐘死出黎
不如做野有規劃啲？唔撚好搞到啲仔要幫你班廢物deadline fighter承擔你地deadline後果
屌 諗諗下一出道就話搞幾官方fansclub而家都仲未撚搞
啲Fans都散哂啦 而家搞都太撚遲 唉 屌！

今日返去新劇casting

唔係掛佢疑似姣仔？

頭先睇Hellos tg gp仲有人叫姜b岀嚟講嘢
之後又賴個記者係咪低能

呢個都唔係重點

dj anson用成首歌墊住嚟講嘢好正
tag足一首歌嘅時間

班hellos都真係cls加on撚9架喎
自己個仔擺完人上枱
好喇 俾全世界屌喇
就叫俾佢擺上枱個仔出黎拆彈呀
唔好咁痴線啦 好無!?

edan個偶包又唔見咗

雖然已經Del左
但其實如果有娛記睇到會點諗
一陣間得罪埋啲娛記就好笑
到時支筆就係人哋度
仲要啲娛記不嬲都唔係人咁品
得罪佢哋真係喊都無謂
不過講真我諗法花姐呢啲西格都應該得罪唔少
都係遲或早嘅問題

很喜歡爵安啊 爵安真係好好 成日諗計哣我地開心

呢個style得佢carry到希望其他仔會理佢 好想睇其他人咁做

Edan 個偶包真係收放自如越嚟越鍾意佢

Jeremy表示

Well said !!!

姜濤可以出黎講D咩？
1. 係啊我因為咁好尷尬呀 = 怪罪fans
2. 唔係啊其實我唔尷尬呀 = 當場落契仔面自
3. 唔出黎乜都唔講 = 硬食契仔講乜就係乜

其實係what’s done cannot be undone
出黎澄清姜濤又係尷尬 唔通當面話其實唔係契仔咁諗係佢諗多左
但點解一個團出黎嘅人會無溝通係到猜猜度度？仲要猜度完之後比街外人做故仔？
團員之間都要幫人執屎？唔係應該口徑一致咩？
點解姜濤要為人地講錯嘅野負責任出黎澄清？明明佢先係比人牽連個個

其實退一萬步咁諗點解呢D對團員或者fans有機會做成傷害嘅野都會比傳媒寫出黎作故仔？
你正常唔講出口唔會有人作黎造你掛？而家又唔係睇緊忽然一週查小欣
就算講左點解花老母又會比佢地出到街？
你無立過D稿無諗過人地可能問無 prep契仔先比佢做訪問？就咁等佢口不擇言製造八卦
仲要而家唔係一個報導係咁係幾個都係咁，唔講我以為自己睇緊蘋果踢爆擠緊牙膏，日日都唔同故事，爆完budget又鬧fans

好彩姜濤同契仔都算新人未算紅到會比娛記狙擊迴響都只係係mirror fans之間
如果以後接觸街外野多左再多少少人識仲係咁講野咁呼風喚雨每句都咁多暗示寫到你死都似
係娛記眼中有D咩會吸引得過團內不和同分堆
Twins, Cookies, Super girls, C All Stars, Boy’s 全部都試過你做電視點會唔知
Mirror仲要十二個人份量嘅料仲要已經有前科又😊又暗串人抄show又盛而家仲要加多個契仔v姜濤，如果比人狙擊翻舊帳真係寫到你死都似

咁得閑晚晚出處女座stories 叫人shut up 不如自己同班仔協調下好過啦

俾

放過姜姜俾佢抖下啦好嘛
佢已經夠煩 仲要處理啲咁嘅嘢
佢得廿歲 陳生大人咁多年就成熟啲啦
佢有冇咁講過得佢自己同個記者知啦
但佢咁樣出story真係好唔大方得體

陣間人地原來有錄音就大鍋，變左真。擠牙膏
不過佢咁public話無講過，即係一係佢講大話一係人地講大話人地寫嘅野係假
無講就由至可，萬一個時其實係佢自己無為意漏口/唔記得左嘅話
人地對質起上黎佢實比人唱通街都似
尤其娛記個行頭其實好窄嫁咋

可能想po private po錯

其實做新人都唔好得罪娛記啦

訪問出街條片Ian確係無講姜糖激動同姜濤尷尬
有冇剪走咗定係個記者想裝佢就真係佢兩家先知

究竟佢嗰日做咗幾多訪問出晒街未
火頭越辣越大,一篇比一篇災難

如果佢真係有mon po,希望唔好見有負評就標籤係haters
真係scan吓聽吓人講,好多人真心想你會改,唔係為屌而屌

成日強調 [我啲] fans好乖真係好撚銀耳
弦外之音咪就係串緊其他人既fans唔乖

佢唔係話姜濤有少少尷尬咩？不過佢係都要讚自己d fans好乖好聽話 好似暗底講緊姜糖唔乖咁
如果你真係冇呢個意思嘅話 下次啲訪問就小心啲講嘢啦

究竟係頭條作故仔定係契仔有講
好想知

有無得睇下佢post左個咩story?

ViuTV再唔請PR或者一個有經驗嘅經理人，再遲多一排後果不堪設想

大佬你唔好搞死Mirror啦佢地仲好有希望，喺上升期架

睇完啦真係冇屈佢喎，首先話自己的fans好乖好聽話，然後就話人哋D fans對佢惡言相向，冇諗過自己有咩問題點解有人會有咁嘅評價，成日強調自己搭廉航好慳家，隊crew就算已經係日本又點，做義工嘅咩？酒店又唔使住？唉，講多都嘥氣！

其實依家班嘅鏡仔嘅關注度越來越高，呢啲錢真係唔慳得

真，唔再係之前嘅素人，講咩都得做咩都得，而家真係有偶包架
加上有時講者無心聽者有意，好容易俾街客/Haters發大黎講，壞事永遠傳千里，唔想因為一時口誤搞到出面啲人定形咗Mirror，令佢地越黎越摺我真心好想佢地衝出九展做香港天團架

唔好衝上大陸就ok

對住契仔已經膠都費事比
其實有啲人要唔聽人講嘢就係永遠都唔會聽人講
佢只會覺得係人哋錯或者人哋針對佢,而唔係反省吓點解咁多人話佢
同時亦都因為有一大堆盲撐佢嘅人,令佢更加覺得理直氣壯
大家咪放長雙眼睇下佢第時點囉

每次都咁講
其實我覺得佢要犯好大錯先識汲取教訓
陳卓賢 我知你有mon po
我地話你都係希望你唔好亂講野
做呢行亂講野真係被人記一世

條問題跟本就係比個tum佢踩
就算姜濤d fans真係幾激動都好
無論契仔嘅理據係咩 作為姜濤團員兼同輩根本就唔應該越界評論姜糖嘅不是
咁先最令姜濤尷尬 姜濤幫邊一邊都係死得失某一邊
你同係你朋友同佢條仔面前鬧佢條仔性格差有咩分別，你朋友應該defend你定佢條仔好

姜糖本身戰鬥格係人都知
佢地見完姜濤拍黑白頭相mv
你仲要踩到上佢地心口數佢地
比個記者cue一cue 就擺人地上台 又話咩唔係講事實又盛 又無你d fans‘’咁乖‘’ 佢地聽到仲唔起鋼開你波咩

就正如一個聰明人唔會話自己聰明 而通常係人地話佢聰明一樣
無論你點樣hard sell自己個mv有幾慳 人地都好難會buy你個narrative
因為就咁睇你真係朂多資源你係比人捧最勁個個 你點同人講幾慳都係自己一把口係到自吹自擂

呢個mv成本無大家想像中高其實最好係係由姜濤或者其他人把口講番出黎咁先有說服力
就算花蛆都好 都好過你自己係到講講講

無嫁啦 而家樣野已經比你講到臭曬
你又週圍辣火頭拉姜濤姜糖同你班hello落水玩泥漿摔角 數臭完前兩個又踩住人地黎捧自己hello
要怪就怪你講野唔用腦又或者花蛆唔夠awareness無教過你點樣唔好踩tum 啦

頭先笑咗好耐
最好笑係真係有人玩個challenge

好肉酸好低莊呀陳卓賢 連最後對你嘅好感都冇曬
早兩個禮拜我仲好努力幫你講啲好說話
希望呢到嘅人唔好咁討厭你點知
我知呢到仲有幾位絲打係佢嘅fans 不過呢幾日都冇點出聲
係咪已經開始審核緊呢個人嘅品格啦？
早兩日先提佢小心啲講嘢 今日又有個咁嘅訪問彈出嚟
北韓gp啲人係想佢好嘅不如Cap呢到啲留言比你地個（偶像）睇啊
比佢知道而家連登10個有9個都唔撚like佢嘅態度同待人處事方式 再咁落去你地個偶像冇架啦 離開mirror啦

不能同意更多
其實佢第一次出story細字話廠景貴已經好肉酸
今日仲要出個咁嘅story

老實講就算佢講嘅係事實都好
根本全世界只會覺得你係咁loop件事好小家
學上面個comment話齋
自己幫自己defend根本無人會信同buy....

我求下你 經一事長一智啦

又要攬自己啲北韓fans又要懶係幫姜b澄清
光環比佢拎曬啦 知你叻啦澄清賢

澄清賢依個名真係笑撚死成日衝出嚟澄清

可惜係佢身上澄清同柒都係一線之差

佢喺gp都成日澄清唔可以誤會佢

佢D FAN好乖咩其實...

好嘔心 Jexxy

屍殺列車咁應該真係幾乖嘅

屍殺列車又形容得幾好

乖 好乖㗎

不如試下抽籤接job正

仲要自己#hierrorbyemirror
睇嚟今次佢自己想同金生改咗份約

最乖佢哋啦
契老母call曬傳媒嚟，就係想要呢個效果啫
班hello好乖咁交足戲啦

有講喎
不過後句真， 不論粉絲定係artist唔好下下標籤負評就係haters

有嘢聽

你唔講爭啲唔記得成單嘢最初係佢主動出story先
等我仲諗係訪問時記者問到資源問題佢先咁回應
帶大家回吓帶之餘教埋契仔做人係要有公關
契仔版

修飾版

完美體現乜野偶像有乜野fans
總之我無錯
Haters gonna hate
你地班雜仔fans唔抵得我澄多資源

原來佢都幾多fans

大家都誤會左我澄
請大家集合下我澄遇到既委屈 最好搵埋圖
左右銘：欲加之罪 何患無辭、haters gonna hate

1. 跳舞呀jer都係初學者
2. 香港廠景好貴
3. 我啲fans好乖

🐶同埋(我無咁講過)

其實最應該澄清係頭條
暫時最爆係佢
篇野講到我澄講姜糖特別激動，又講到佢話因為姜糖而姜濤尷尬
但係而家我澄出story還擊話無講
支持頭條公開完整訪問錄影還我澄一個清白

🐶果然同😊係好兄弟

其實簡單刪幾隻字已經可以變返個正常story 但契仔就係永遠衰多嗲 收吓聲好似攞佢命咁 永遠唔覺得自己有問題 就係佢最大問題 缺乏咗人類最基本嘅自省本能

佢瀨咁多次野都係唔識靜下
一定要衝出來柒多獲先得
陳卓賢點解咁黑人憎
星一仲幾鐘意睇佢

係咪真係有證據

次次都係呢段，又無下文，都唔知佢係得罪人定真係食女無數

呢2樣是但一樣都拖累mirror 啦

Hera同chloe又真係淨係有folo ian
不過Chloe而家unfolo左
屌此地無銀得好緊要喎

到今時今日呢一刻仲鍾意陳卓賢嘅人係咪盲撚咗？
佢真係越嚟越乞人憎 西面都算 虛偽都算 問題個人真係真係心地好差
好心你啦假笑西面撚陳車腎 學下出嚟聽下人哋點樣批評你 唔好同你班hellos圍爐啦😇

明明1月14號前仲全部都like咁濟轉個頭比人爆就即刻互相unfolo
我就唔信佢地冇野啦
完美呈現咩叫此地無銀三百兩

屌好嘔啊 一腳踏兩船 死狗公

留名睇佢unfolo埋港姐

咁我留名等睇爆料者證據

似係得罪人多

其實係咪因為某一邊公司想避嫌先叫佢地unfollow
不過人地一講就reactive咁unfollow真係好此地無銀，但我相信真係會有垃圾經理人無咁嘅PR觸覺叫佢地咁做
都係個句 有證據先算啦

城大狗公 派帽王

淨係cap咗個ig post

不了

好複雜
即係最初個個fc谷變左而家個北韓谷？

應該就係

如果當初契仔揀ianology 今日應該唔會搞成咁

當時可以唔洗二揀一
ianology都出左善意同fc嗰邊合作
但fc當ianology冇到
長期ignore佢地

利申:由星一連燈post見證所有歷史既鏡粉

港共fc 又係咩？🤔🤔

睇返真係鄧佢地慘 仆心仆命幫佢搞Fansclub最後比人當公仔咁玩

揀北韓咪有得過濾佢唔想睇到嘅嘢囉 難怪唔進步仲一直退步

點解條友唔兩邊入曬呢
見到都覺得ianology慘 咁搞法心都淡

所以係佢眼中 有咩唔啱聽都係haters 難怪性格越來越閪

演唱會可以講致謝果Part可以講
多謝我嘅helloss成就現在的我

北韓谷到而家都仲係同之前一樣咁北韓？
好難想像想其他fans吹一兩句都會比人禁言踢出谷
點解個谷咁閪都揀佢地
條友點諗野玩開一言堂？
唔怪得haters gonna hate

冇記錯係佢覺得fc有approve過啲人先入黎
所以佢buy呢種

又多個名 狗公賢
究竟契仔仲有幾多花名

唔怪之得依家個gp全部人都係擦鞋咁啦仲有早晨早抖

Hellos 是最乖的 好嘔心

神教囉
北韓嗰邊比較公開透明,唔係9賺你錢同比admin&frds玩曬
但其實我覺得兩邊係差唔多,睇你要朱古力味嘅屎定係屎味嘅朱古力

個人覺得爵屎柳柳老虎同姜b嗰邊好似好啲,其他一係我冇留意一係冇乜特別

Ohh icic 爵屎同生粉我都有入呀，真係咩偶像咩fans我覺得爵屎group好搞笑又有愛，生粉group老闆又成日上水當生粉好似朋友咁

柳柳粉gp都好正

come
最尾啲懲罰笑死
教主showme好型啊

笑死牙柳好得意，麗英迷之舞步

我今日都睇到個story呀真係好窩心，其實個tg group 係一班志同道合嘅人可以互相支持鼓勵真係好warm❣️❣️

不過ak fc d product好靚

個cover嘅表情好樣衰呀
髮型師係自費呀 私人去旅行順便同佢哋會合 viutv cheap到
但唔係化妝造型師全crew都去緊旅行啩
佢個日本MV點會平過mirror所有歌 cheap得過一秒間個西貢廠仔咩
佢咁樣講件事 外人唔知真係以為姜仔作為新人已經咁大想頭 佢真係痴撚線 要打比喻都表達得好啲吖 姜仔要求高但唔係大貪嘅人囉

細貓上interviu,埋嚟睇埋嚟玩
鏡仔幾時先有機會上viu節目

都唔係12人
隊長第一個話12個人嚟緊一齊拍偶像劇㗎 仲講過唔止一次 結果佢無份拍
仲有之後提過嘅搖滾校園呢

呢個可以放埋入走數list
我驚到年中個list已經多到做唔哂

已成都市傳說

準備自力更生系列

點解條片個ac直頭會比人terminate左
班hello發功report到人消失？

我估應該係關自力更生系列事
至於自力更生系列嘅內容係咪關我個名事 就唔知了

聽返教主KKbox段錄音
佢tag Shayne Ward <Until You>後半講愛情嗰段真係冧到暈
溫柔教主把聲真係好好J
好啱講啲感性topic
搞唔掂啊

邊到有得廳翻呀
教主真係好正好温柔呀痴線
雖然 我承認教主講愛情嘅時候
我心入面係有啲啲酸嘅
但係 我真心希望教主可以揾到幸福啦
因為佢真係好值得俾人愛錫
教主温柔到身為女仔嘅我真係覺得好羞恥
言行舉止竟然粗魯過男仔

我都係ig追返神徒啲po咋

教主咁好 一定會搵到幸福嘅
只不過係遲早嘅事
無論嗰個係咩人 我都會繼續支持佢
佢咁sweet令我好想保護佢

搖滾校園同信任的遊戲到底邊個係團劇

無論將來教主同咩人一齊只要佢開心就好了佢選擇得同個位另一半共度一生一定係經過心思熟慮同埋係佢鐘意先會一齊佢做咩選擇我都會好為佢開心因為我愛盧瀚霆，我愛佢所有嘢俾佢推咗落坑個日無諗住會有出返去嘅一日

教主你想做咩就做啦，我地神徒一直會為你保駕護航，只需要做你想做嘅嘢就係對我地最好嘅禮物啦

應該係搖滾校園
信任的遊戲係咪就係隊長嗰套講咗成年半都未拍到嘅劇？

祝福教主早日搵到幸福 只要教主開心 我就開心 你值得一個愛錫你嘅人

安安ig story 笑死

偶包？沒有 從來都沒有

放假都比人咁早嘈醒好慘

仲要開埋po不過訓覺都好靚仔

信任的遊戲係造星1決賽前節目巡禮已經宣傳緊

[VIUTV全民造星]12人男子組合Mirror討論區(32)

開定先

信任的遊戲（又名維修香港）應該得 姜、契仔、隊長、教主、AK

搖滾校園先係所謂團劇

不過2019年12月曾經有新聞講過，信任的遊戲會改劇本加入更多團員：
「記者致電Anson Kong，對於明年有份與姜濤、Lokman、Ian 和Anson Lo等MIRROR成員一起拍ViuTV偶像劇《信任的遊戲》，Anson Kong說：「聽講話會寫過另一個故仔，由我哋MIRROR 12個人一齊做，都係等公司安排。」」
source:

總結：都係走數囉屌你老味

等我回一回帶，同大家重溫下咩叫維修香港先

等得呢套劇維修香港，香港分分鐘已經獨立埋
大話精Viu你再講係因為疫情無得拍呀
以你個deadline fight性格，分分鐘連編劇都未搵

究竟團劇定官方fc可以留喺走數list耐啲呢

呢舖真係信任的遊戲

而家神徒、姜糖等fc做得咁大
果日柳柳粉仲要幫官方霸埋busking位置
睇死孤寒度縮嘅viu同花蛆唔會放棄呢班貼錢勞工，去搞官方fc

永遠唔搞官方fc 就永遠可以有免費勞工用
依家靠fans搞fc肯定幫Viu慳咗好多錢

信任的遊戲根本係姜son段片吹水講出黎
之後viu又懶係有 gimmick 咁整宣傳片
但係又乜劇本都唔見
無啦啦又用「維修香港」做主題
大佬以為係啲文教組資訊節目

乞衣viu慳錢慳idea慳水慳力

唔係喎!應該係有信任的遊戲先
姜B係嗰段片到硬tag佢地互唧遊戲係信任的遊戲啫

教主把聲soft到呢,好啱做深宵播歌dj
我直頭覺得呢次係咁耐以嚟最正嘅活動

開頭只係intro部份tag幾句就播歌
最多chatroom打吓字,無諗到之後會講咁多嘢
播播吓《Reflection》失驚無神開聲同大家傾計
知道大家想聽佢把聲多啲就繼續開住個錄音
之後用大半首歌嘅時間嚟介紹個歌手同首歌
用音樂底墊住嚟分享自己嘅事,聲音導航把聲超溫柔
好似耳邊講嘢氹你瞓咁好舒服冧到暈
硬sell《一所懸命》播咗3次又會跟住唱好可愛
"DJ Anson Lo drop the beat"
"哎呀原來delay咗㗎喎!好啦咁我唔唱喇!"

仲有佢個四格漫畫又係搞唔掂系列

睇完最後一張個腦完全停頓咗諗唔到caption
然後佢又努力睇努力覆comments
連續兩晚同fans互動真係好sweet

姜b就黎有solo
唔知咩風格呢今次

咁姜濤都只入地球無入火星

姜濤最先入嗰個好似係火星
之後咩事退左就不得而知

唔係地球班人唔想有仔仔喺度先開火星架咩?

jerb頭先話同on仔有合作仲已經拍好左
期待呀